export const portraitData = [
    {"name": "Carlota Dudek",
      "id": "c_dudek",
      "portraits":[
        {"question":"Quelle ville t'\u00e9voque le plus de souvenirs ?","questionEN":"Which city brings back the most memories?","answer":"Paris","answerEN":"Paris","paths":["M481.6 146.75c-13.46 15.26-31.67 32.1-53.68 29.03-10.39-.65-18.76-10.13-14.68-20.45 1.97-5.63 6.14-9.23 11-12.26 37.68-23.92 50.17-69.47 67.05-108.14 8.49-19.26 36.73-24.74 41.29-.02 1.04 9.89.37 19.76-1.6 29.55-8.88 43.4-16.26 115.75 25.74 144 13.5 8.36 10.76 31.33-6.02 33.69-22.39 1.94-37.89-19.34-46.97-36.92-7.82-15.14-13.38-31.51-15.82-48.39-.29-1.98-.76-15.66-2.04-15.84-.74-.1-1.15.82-1.43 1.34-.84 1.54-2.39 2.61-2.82 4.4Z"],"color":["#a12e22"]},
        {"question":"Quel.le sportif.ve es tu?","questionEN":"What kind of athlete are you?","answer":"Consciencieux","answerEN":"Conscientious","paths":["M854.22 667.97c-.39-12.35-2.21-22.54-8.44-33.44-5.7-9.96-13.68-18.64-23.24-25.01-7.84-5.22-16.72-8.87-25.94-10.79-7.17-1.5-20.74-3.15-27.96-2.37-12.77 1.37-20.11 3.66-31.82 9.52-8.21 4.94-15.35 11.93-20.84 19.77-7.94 11.35-11.72 25.52-11.55 39.28.18 15.24 5.44 27.87 13.67 40.39.77 1.18 1.55 2.35 2.36 3.5 5.49 7.81 15.54 13.63 23.92 17.88 9.52 4.83 19.88 8.02 30.52 9.09 21.05 2.12 43.1-4.4 58.69-18.69 8.03-7.36 14.16-16.78 17.77-27.05 2.72-7.76 3.1-14.75 2.87-22.07Zm-24.42 10.61c-1.22 6.69-3.72 13.15-7.6 18.96-7.92 11.85-21.51 21.58-35.92 22.98-12.5 1.22-25.49-3.89-35.26-11.48-4.95-3.84-9.25-8.51-12.71-13.72-4.56-6.86-6.92-14.53-9.73-22.22-.21-2.38-.43-4.76-.64-7.15-.24-11.23 3.05-22.51 9.28-31.86 5.78-8.68 14.02-15.55 23.51-19.86 11.37-5.17 22.88-3.74 34.06 1.4 12.34 5.67 22.83 14.47 29.24 26.6 5.9 11.15 7.99 24.14 5.77 36.36Z","M815.83 657.05c-.76-3.43-2.24-6.77-4.55-9.86-4.68-6.26-11.13-11.25-18.5-13.92-10.6-3.85-22.98-2.74-32.52 3.28-9.54 6.02-15.91 16.91-16.08 28.19-.19 13.18 8.3 25.95 20.35 31.3 12.05 5.35 26.96 3.22 37.33-4.93 10.18-8.01 16.7-21.67 13.96-34.05Zm-23.48 10.45c-.64 4.56-2.83 8.92-6.22 12.05-1.66 1.53-3.7 2.81-5.95 2.98-2.67.19-5.21-1.21-7.23-2.97-4.89-4.28-7.5-11.01-6.78-17.47.57-5.08 3.2-9.87 7.08-13.19 1.89-1.62 3.85-3.18 6.44-2.64 2.65.55 4.93 2.5 6.81 4.34 2.78 2.72 4.8 6.24 5.62 10.05.49 2.25.55 4.57.23 6.85Z"],"color":["#62afe1","#62afe1"]},
        {"question":"Face a\u0300 l'e\u0301chec, je suis pluto\u0302t","questionEN":"When facing failure, I'm more","answer":"E\u0301nerve\u0301e","answerEN":"Angry","paths":["M456.63 837.06c-.59-13.35-12.03-21.15-22.54-27.2-25.72-14.96-51.4-31.87-77.72-45.94-9.08-2.97-18.71 3.21-20.01 12.64-1.68 9.33 3.16 19.18 8.2 26.74-7.48-4.24-14.63-9.06-21.37-14.4-13.13-10.07-26.71-30.66-45.48-21.07-7.71 5.01-8.52 13.97-3.65 21.38 4.99 7.58 13.53 11.68 20.13 17.69 12.77 9.99 25.92 19.48 39.48 28.36 9.92 5.77 18.64 14.76 30.39 16.44 16.11 1.48 22.42-14.23 14.84-27.01 0-.61-6.1-12.4-3.87-11.12 20.58 13.89 40.03 32.87 64.48 39.18 9.44 1.21 18.22-5.99 17.12-15.67Z"],"color":["#64a744"]},
        {"question":"Dans la vie tu es pluto\u0302t de nature","questionEN":"In life, you're more of a","answer":"Introvertie","answerEN":"Introverted","paths":["M877.72 453.13c-12.75-69.39-108.82-104.47-163.67-59.53-54.12 45.09-16.3 135.6 51.37 139.21 12.73 1.26 26.06-.27 37.19-6.55 24.32-11.69 28.93-51.33-.02-59.42-20.49-3.37-49.76 16.6-59.2-12.5-5.81-23.47 22.84-34.79 41.22-24.01 22.83 11.38 35.59 40.94 62.38 44.85 13.56 2.18 29.44-8.46 30.71-22.05Z"],"color":["#fadf00"]},
        {"question":"Quel est ton sens le plus de\u0301veloppe\u0301 ?","questionEN":"What is your most developed sense?","answer":"Vue","answerEN":"Sight","paths":["M270.2 531.96c-6.14-16.98-20.62-29.04-35.83-37.97-39.57-24.61-93.73-17.63-122.64 20-4.12 6.33-8.26 10.69-16.29 7.77-15.69-3.16-31.2-11.1-47.5-8.35-11.49 1.8-14.23 12.49-5.79 20.34 10.8 11.9 26.85 17.21 42.53 18.44 4.56.38 11.28-1.29 10.79 5.25-.18 2.44-.55 6.61-2.21 8.55-3.42 2.82-8.62 1.85-12.8 2.48-19.21 2.12-36.56-10.62-55.5-9.77-8.5.96-18.06 8.07-10.84 16.79 14.97 22.75 46.62 25.29 71.22 20.63 4.14-1.79 9.02-6.12 8.78 1.87.51 16.71 20.39 23.14 30.39 9.48 12.03-15.48 2.83-37.37 10.91-54.09 25.44 20.06 59.69 5.36 69.33-24.73 1.18-7.77 2.01-7.52 8.96-4.39 12.66 9.02 23.41 21.9 37.67 28.2 11.86 3.43 22.74-9.07 18.81-20.51Z"],"color":["#c0e6eb"]},
        {"question":"Lequel est ton e\u0301le\u0301ment ?","questionEN":"Which one is your element?","answer":"Feu","answerEN":"Fire","paths":["M645.14 683.56c-4.05-2.53-8.45.08-11.29 3.27-7.4 7.27-14.79 14.54-22.19 21.82-11.06 10.87-22.12 21.75-33.18 32.62-118.85 99.09 27.2 197.33 88.24 109.63 14.61-25.08 8.71-66.87-20.42-78.05-21.06-2.45-13.96 14.42-21.04 24.57-4.6 5.28-14.04 3.71-18.24-1.89-4.2-5.6-3.93-13.55-1.29-20.03s7.3-11.9 11.61-17.41c8.91-12.25 46.02-63.61 27.81-74.53Z"],"color":["#c64a3a"]},
        {"question":"Ou\u0300 vas-tu ?","questionEN":"Where do you go?","answer":"Plus fort","answerEN":"Stronger","paths":["M137.25 724.78c5-13.11 8.25-28.93 20.28-37.51 9.19-6.62 20.85.97 19.94 11.87.16 2.49-.48 4.61 1.13 6.71 9.29-18.3 12.15-43.63 31.46-54.38 6.6-3.65 14.66-.76 17.41 6.3.94 2.08.78 9.76 3.66 9.85 2.5.08 3.79-5.33 4.57-6.96 5.75-12.09 13.41-22.45 26.46-27.23 6.15-2.91 10.92 1.83 7.97 8.1-5.04 12.42-6.65 26.04-12.56 38.13-7.01 15.79-39.07 48.43-53.63 25.19-.46-1.59-2.21-1.19-1.88.45-.55 12.1-1.91 25.84-10.71 34.96-9.33 8.42-33.94 20.17-36.21-.2.16-2.23-1.09-2.31-1.83-.32-7.24 11.33-7.69 27.05-16.96 37.14-12.63 9.36-22.52-.42-24.71-13.71a111.98 111.98 0 0 0-11.09 27.56c-1.34 5.25-2.52 10.99-6.62 14.53-4.4 3.79-11.67 3.65-15.91-.32-9.9-7.38 7.29-49.55 12.22-59.44 4.56-9.48 11.03-19.49 21.63-22.65 9.61-3.19 19.81 2.4 22.03 12.19 1.71-2.87 2.04-7.01 3.36-10.26Z"],"color":["#231f20"]},
        {"question":"Ta force dans la pratique est plutôt basée sur","questionEN":"The strength of your practice is mostly based on","answer":"La technique et le physique à 1000%, la tactique absolument","answerEN":"Technique and physique at 1000%, tactics absolutely","paths":["M346.36 218.6c.58-53.83-73.75-73.99-100.43-27.12-4.09 6.18-6.51 18.84-15.72 18.46-13.07-6.21 6.31-27.34 7.24-37.48 2.32-10.19 2.62-20.81 1.1-31.14-6.05-63.91-90.11-91.6-135.49-48.2-66.68 68.21 8.18 171.45 94.71 131.52 3.53-1.45 8.82-2.1 10.94 1.8 1.76 3.46-1.39 7.39-4.61 9.55-12.28 8.24-26.97 5.77-40.92 6.38-92.43 3.47-103.98 138.87-14.96 160.4 66.28 17.59 124.94-59.31 90.33-118.5-3.76-6.8-8.48-13.04-12.06-19.93-7.92-13.41.05-28.65 15.27-19.47 4.32 2.88 7.43 7.2 11.01 10.96 32.69 34.89 93.93 10.7 93.59-37.22Z"],"color":["#ef4237"]},
        {"question":"Palmarès : Je suis","questionEN":"Palmarès: I am","answer":"Championne de France","answerEN":"French Champion","paths":["M804.59 275.45c-.25-1.06-.57-2.12-.97-3.17-1.72-4.56-5.01-8.99-9.18-11.6-3.54-2.21-8.5-2.07-9.7-6.84-.6-2.41 7.7-4.72 9.26-5.77 3.8-2.53 6.54-7.01 7.57-11.4 1.89-8.06-1.72-15.84-7.81-21.05-8.87-7.6-22.88-11.49-35.9-9.13-7.04 1.28-13.56 4.34-14.63 2.54-.6-1.01 3.37-8.75 3.85-10.08 1.52-4.21 2.95-8.47 4.23-12.76 2.67-9 4.82-18.27 5.42-27.66 1.09-16.83-6.53-40.03-27.18-38.91-8.99.49-15.6 6.48-21.36 12.8-6.03 6.61-7.47 12.05-10.21 11.68-3.69-.49-2.84-10.57-7.86-21.74-5.19-11.56-17.29-25.28-29.53-25.03-10.69.22-17.89 10.35-21.97 19.09-9.33 20-9.31 43.17-3.46 64.16 2.41 8.64 5.42 17.4 10.48 24.88 2.52 3.73 5.59 7.19 9.42 9.62 4.13 2.62 8.95 2.67 12.55 6.11 1.28 13.22-1.84 27.27 9.26 37.68 8.86 7.71 17.55 12.65 29.96 4.64 6.36-5.57 6.91-6.22 13.25-.24 4.99 3.6 10.92 3.99 16.82 4.38 6.3.42 9.51-.56 10.34 1.07.95 1.86-3.44 8.29-3.73 10.69-.62 5.06.26 10.32 2.55 14.88 6.36 12.63 23.94 19.13 37.24 15.08 14.06-4.29 24.71-19.27 21.3-33.91Zm-131.37-90.29c-.87 9.67-10.31 6.77-13.64-.08-9.25-13.19-14.83-55.35-4.37-68.32 5.06-3.74 11.2 2.73 13.14 6.94 2.11 4.57 2.47 9.69 3.23 14.59 2.51 15.51 3.96 31.24 1.64 46.87Zm51.06 4.45c-2.87 8.83-24.26 67.4-35.4 58.93-12.29-9.53 16.9-71.53 24.61-83.27 3.07-6.11 11.04-21.01 18.08-10.94 3.64 6.94-5.31 26.89-7.28 35.28Zm35.13 52.58c-6.81 3.35-14.35 5.82-21.98 6.03-12.49-.26-5.18-11.07 1.87-13.82 10.32-5.12 23.58-11.07 35.22-9.76 7.89 4.13-11.29 15.82-15.12 17.55Z"],"color":["#000"]},
      ]
    },
    {"name": "Ysaora Thibus",
        "id": "y_thibus",
        "portraits":[
          {"question":"Quelle ville t'\u00e9voque le plus de souvenirs ?","questionEN":"Which city brings back the most memories?","answer":"Rio","answerEN":"Rio","paths":["M719.97 792.23c2.07-15.58 2.08-31.42.03-47 6.35 4.42 13.99 6.96 21.72 7.23 2.78.1 5.94-.28 7.63-2.49 2.2-2.88.65-7.04-1.28-10.12a52.855 52.855 0 0 0-18.48-17.74c-4.76-2.72-10.12-4.82-13.62-9.04-5.55-6.68-4.93-16.78-9.85-23.94-4.63-6.74-14.21-9.57-21.76-6.41-2.02-6.75 3.75-13.88 10.54-15.79 6.78-1.91 14.02 0 20.7 2.24 16.12 5.43 31.76 13.09 44.23 24.65 8.75 8.11 15.83 18.24 19.71 29.56 1.93 5.63 2.52 11.23 3.24 17.07s.33 11.45-1 17.01c-2.33 9.77-7.63 18.87-15.24 25.47-12.51 10.84-30.84 14.52-46.56 9.35v-.03ZM676.34 703.21c4.25 6.51 7.45 13.75 9.85 21.17 2.83 8.73 4.6 17.76 6.12 26.8.66 3.93 1.31 7.83 1.65 11.81.17 2-.27 12.38 1.13 13.44-8.48-6.4-17.03-12.85-24.11-20.77-7.08-7.92-12.69-17.51-14.21-28.02-1.19-8.22.05-17.08-3.81-24.43-1.74-3.31-4.54-6.55-3.95-10.25.63-3.96 5.22-6.32 9.2-5.77 3.97.55 7.32 3.21 10.14 6.06 3.01 3.04 5.66 6.4 7.99 9.97Z","M728.58 684.08c.59-6.08 4.34-11.9 10.06-14.03 2.58-.96 5.53-1.27 7.57-3.12 2.52-2.29 2.73-6.46.96-9.37s-5.13-4.59-8.51-5.01-6.8.29-10.06 1.29c-12.84 3.93-24.19 12.53-31.45 23.83-2.57 4-4.67 8.36-7.97 11.78s-8.26 5.78-12.81 4.42c-4.63-1.38-7.52-6.29-7.91-11.11s1.21-9.56 3.02-14.04c4.84-12 11.35-23.45 20.17-32.93 8.82-9.47 20.06-16.91 32.59-20.14 12.54-3.23 26.39-2.01 37.62 4.42 13.48 7.72 21.09 22.1 20.89 37.43-.08 6.05-.59 12.12-2.04 18-1.94 7.9-5.66 15.51-11.57 21.1-5.91 5.59-14.15 8.96-22.23 7.99s-15.66-6.68-17.84-14.51c-.54-1.95-.7-4-.5-6.02Z","M678.8 701.95c-3.27-36.92 33.67-24.91 35.96 11.59 37.15 164.76-92.85 169.79-85.65 2.93-.33-6.7 1.36-15.41 5.88-21.11 4.87-6.14 14.46-4.67 17.32 2.62 2.45 6.25 2.95 14.51 3.71 19.51 3.7 22.7 5.71 46.25 14.91 67.52 5.5 11.72 20.56 17.77 22.81.53.72-3.35.24-5.08.45-8.47.15-2.49.28-5.77-.01-7.91.05-23.72-8.86-44.6-15.37-67.21Z"],"color":["#62afe1","#525da9","#f5ec47"]},
          {"question":"Quel.le sportif.ve es tu?","questionEN":"What kind of athlete are you?","answer":"Audacieux","answerEN":"Audacious","paths":["M463.12 157.82c-3.44-20.52-29.41-32.88-46.12-19.15-3.52 3.56-10.57 9.04-14.4 3.03-1.5-3.6 2.06-5.27 4.68-6.15 18.87-4.42 33.45-24.3 22.05-42.61-18.27-24.35-48.65-9.62-49.37 18.92-2.24 7.24-11.51 10.89-13.65 1.33-.95-13.98 12.51-21.83 3.76-38.13-8.43-17.15-32.69-21.67-47.73-10.57-21.01 14.27-16.86 48.96 6.95 57.84 4.22 1.7 9.32 2.97 11.2 7.11 1.51 3.33-.11 7.73-3.43 9.29-8.37 3.46-19.77-14.75-37.34-14.29-23.92-.57-42.62 25.26-38.19 48.03 6.71 33.86 48.31 40.53 65.13 10.19 14.51-17.12 26.56-1.78 18.8 15.14-27.23 56.55 58.22 72.88 65.25 16.02 1.13-18.71-11.66-24.36-23.62-34.88-8.12-7.29.88-16.64 8.41-9.22 5.58 9.9 8.51 21.99 19.6 27.71 25.06 15.95 54.32-13.63 48.03-39.62Z"],"color":["#62afe1"]},
          {"question":"Face a\u0300 l'e\u0301chec, je suis pluto\u0302t","questionEN":"When facing failure, I'm more","answer":"Effondre\u0301e","answerEN":"Crushed","paths":["M733.42 536.32c-1.29-4.98-15.52-30.98-6.55-29.28 5.31 8.32 10.75 17.28 16.87 25.14 9.06 14.44 27.18 23.98 41.63 10.98 6.37-5.91 3.52-23.87 6.36-23.89 2.57-.02 8.1 18.03 14.43 25.52 15.71 20.65 45.79 16.73 54.6-8.08 6.68-19.13-2.45-51.18-24.84-54.49-12.72-.88-21.75 14.09-13.82 24.5.81 1.34 6.83 7.47 4.11 9.22-3.72 2.4-9.76-11.38-10.41-12.31-6.21-9.36-10.94-20.64-20.55-27.05-16.86-10.55-38.42 4.47-39.36 23.2-10.46-22.51-33.1-35.89-54-16.92-16.79 16.46-10.82 42.04-1.21 60.59 8.37 21.29 37.24 16.12 32.75-7.13Z"],"color":["#64a744"]},
          {"question":"Dans la vie tu es pluto\u0302t de nature","questionEN":"In life, you're more of a","answer":"Extravertie","answerEN":"Extraverted","paths":["M688.88 319.78c-6.31 12.97-8.46 27.06 9.08 30.77 20.24 1.92 29.19-37.31 50.73-23.01 11.26 13.93-2.1 35.41-7.97 49.57-5.04 10.61-10.05 21.53-11.22 33.23-3.56 24.11 16.77 44.39 40.81 37.2 18.12-4.54 54.64-32.58 32.15-50.99-17.97-8.57-25.49 16.85-34.69 11.38-3.5-2.92-1.15-7.9 1.09-10.92 9.17-13.82 17.59-28.54 21.07-44.76 16.07-67.69-72.87-91.17-101.04-32.46Z"],"color":["#fadf00"]},
          {"question":"Quel est ton sens le plus de\u0301veloppe\u0301 ?","questionEN":"What is your most developed sense?","answer":"Toucher","answerEN":"Touch","paths":["M268.13 848.11c-3.96.99-8.12.74-11.63-1.31-6.2-3.62-8.54-11.76-7.43-18.86 1.1-7.09 4.96-13.41 8.73-19.52 7.78-12.61 15.57-25.21 23.35-37.82 1.93-3.13 3.9-6.36 4.49-9.98.59-3.63-.55-7.79-3.68-9.71-3.1-1.91-7.27-1.1-10.29.95s-5.15 5.11-7.33 8.02a140.58 140.58 0 0 1-37.97 34.87c-5.73 3.58-11.96 6.81-18.71 7.24-6.74.43-14.1-2.58-16.99-8.69-2.42-5.13-1.24-11.4 1.74-16.23s7.53-8.46 12.13-11.78a184.94 184.94 0 0 1 47.85-24.76c4.19-1.44 8.58-2.81 11.85-5.81 3.27-2.99 5.04-8.17 2.74-11.96-1.77-2.91-5.45-4.21-8.85-4.06s-6.62 1.5-9.76 2.83c-14.35 6.08-28.69 12.17-43.04 18.25-8.53 3.62-17.44 7.31-26.69 6.78-9.25-.53-18.89-6.65-20.18-15.83-1.18-8.39 5.01-16.42 12.63-20.13 7.61-3.72 16.37-4.09 24.84-4.39l44.01-1.56c3.47-.12 7.06-.27 10.18-1.8s5.66-4.82 5.18-8.25c-.8-5.72-8.22-7.32-13.99-7.53l-52.95-1.98c-6.67-.25-13.54-.54-19.59-3.35-6.05-2.81-11.13-8.81-10.76-15.46.37-6.49 5.85-11.82 12-13.92 6.16-2.09 12.87-1.57 19.32-.71 19.75 2.64 38.99 8.22 58.06 13.99 15.62 4.73 31.51 9.76 44.71 19.35 9.77 7.1 17.8 17 21.39 28.63 3.6 11.67 3.74 19.25 1.04 31.25a462.016 462.016 0 0 1-25.74 79.82c-2.91 6.83-6.15 13.81-11.73 18.7-2.53 2.21-5.67 3.89-8.94 4.71Z"],"color":["#5457a4"]},
          {"question":"Lequel est ton e\u0301le\u0301ment ?","questionEN":"Which one is your element?","answer":"Feu","answerEN":"Fire","paths":["M210.8 208c-2.07-1.65-4.66-.5-6.43 1.08-4.54 3.53-9.08 7.07-13.63 10.6-6.79 5.29-13.58 10.57-20.37 15.86-71.83 47.01 2.33 110.52 41.58 66.09 9.66-12.89 9.08-36.3-6.25-44.33-11.44-2.7-8.61 7.06-13.17 12.2-2.87 2.61-7.97 1.15-9.93-2.21s-1.3-7.72.57-11.13c1.87-3.4 4.78-6.09 7.51-8.85 5.7-6.18 29.43-32.12 20.1-39.3Z"],"color":["#c64a3a"]},
          {"question":"Ou\u0300 vas-tu ?","questionEN":"Where do you go?","answer":"Plus haut","answerEN":"Higher","paths":["M522.05 802.63c1.28-24.7-30.76-22.33-47.12-17.4-5.3 1.72-6.84-4.12-1.2-4.86 59.22 2.02 66.64-65.44 0-41.65-4.67 1.67.57-3.96 1.23-4.62 5.73-5.66 12.27-10.6 13.02-19.25 1.1-12.75-11.33-18.18-14.48-29.29-2.77-9.78-9.32-19.75-21.11-17.07-10.51 2.39-8.54 16.44-4.21 23.21 2.91 4.55 6.68 8.75 8.06 13.98 1.98 7.54-2.12 15-8.43 18.97-8.8 5.55-15.32 19.17-9.38 28.78 4.23 6.84 13.06 9.67 21.07 8.97 5.47-.48 10.68-2.32 15.67-4.52 3.57-1.57 8.51-4.43 12.52-4.52 3.39-.07 4.73 4.12 1.56 5.65-5.54 1.79-11.71 1.35-17.48 2.47-12.37 1.43-28.08 9.42-32.13 21.85-1.88 9.78 5.48 18.04 15.14 18.78 11.25 2.04 22.48-1.42 33.56-2.28 1.69.49 1.9 2.61.86 3.82-1.21 1.4-3.16 1.33-4.83 1.7-38.13 11.2-18.46 61.49 16.73 55.25 4.62-.55 10.25-3.75 9.54-9.04-1.51-7.53-17.48-8.48-19.17-20.96-.24-19.41 28.54-8.13 30.57-27.98Z"],"color":["#231f20"]},
          {"question":"Ta force dans la pratique est plutôt basée sur","questionEN":"The strength of your practice is mostly based on","answer":"La technique et le physique beaucoup, la tactique absolument","answerEN":"Technique and physique a lot, tactics absolutely","paths":["M215.06 546.2c.51-11.02-1.73-22.22-7.3-32.55-6-11.13-15.5-20.24-26.63-26.17-12.44-6.63-26.82-5.32-38.79-12.35-1.33-.78-2.68-1.82-2.99-3.33-.37-1.82.92-3.57 2.4-4.69 6.93-5.22 16.63-1.68 25.17-.2 12.67 2.2 26.17-.94 36.57-8.51 12.47-9.09 20.23-24.64 20.23-40.06 0-32.65-34.17-55.91-64.81-46.18-12.65 4.02-23.53 13.34-29.45 25.23-4.43 8.9-6.03 19.14-4.71 28.98.72 5.33 5.92 20.07-4.8 19.86-2.23-.04-4.27-1.44-5.56-3.25s-1.94-4-2.39-6.18c-1.38-6.65-1.13-13.51-1.8-20.27-2.31-23.33-25.52-40.83-48.36-40.83-27.11 0-49.09 21.98-49.09 49.1 0 32.15 32.14 56.37 63.17 47.59.71-.2 1.41-.42 2.1-.65 7.47-2.5 14.58-6.9 22.46-6.8 2.33.03 4.75.5 6.59 1.94 2.5 1.94 3.49 5.38 3.16 8.53-.82 7.89-6.63 12.16-10.87 18.43-5.03 7.43-8.86 15.67-11.39 24.27-12.89 43.75 12.01 94.26 61.51 94.26 36.41 0 64.01-32.22 65.57-66.17Z"],"color":["#010101"]},
          {"question":"Palmarès : Je suis","questionEN":"Palmarès: I am","answer":"Championne de France et du Monde","answerEN":"French and World Champion","paths":["M771.17 205.07a29.27 29.27 0 0 0-2.35-2.93c-3.73-4.07-9.04-7.35-14.53-8.34-4.65-.84-9.8 1.39-13.07-3.12-1.64-2.28 6.11-8.2 7.31-9.96 2.93-4.26 3.92-10.12 3.16-15.17-1.41-9.27-8.47-15.93-17.06-18.86-12.52-4.26-28.88-2.47-41.58 5.48-6.86 4.3-12.43 10.26-14.31 8.81-1.06-.81-.14-10.62-.19-12.22-.17-5.07-.46-10.14-.93-15.2-.98-10.59-2.62-21.23-5.93-31.36-5.94-18.16-23.7-39.36-44.94-29.5-9.24 4.29-13.67 13.36-17.07 22.44-3.56 9.49-2.79 15.81-5.82 16.57-4.08 1.03-7.43-9.92-17.41-19.56-10.32-9.98-28.8-19.33-41.57-13.92-11.14 4.72-14.45 18.4-15.06 29.31-1.39 24.95 8.37 49.32 23.35 68.93 6.16 8.07 13.01 16.03 21.48 21.77 4.22 2.86 8.9 5.21 13.95 6.16 5.45 1.02 10.53-.95 15.76 1.15 6.9 13.37 9.53 29.46 25.58 35.74 12.55 4.38 23.77 5.93 33.44-7.71 4.34-8.53 4.65-9.44 13.82-5.82 6.76 1.69 13.15-.39 19.52-2.46 6.79-2.21 9.76-4.58 11.32-3.22 1.78 1.56-.13 10.16.57 12.81 1.48 5.59 4.61 10.75 8.94 14.58 12 10.61 33.21 10.06 45.48.21 12.98-10.42 17.87-30.65 8.13-44.61Zm-120.51-56.54c.7 10.49 2.84 81.09-12.43 76.86-16.93-4.86-12.32-82.33-9.16-97.92.66-7.71 2.77-26.73 14.4-19.1 6.75 5.76 5.72 30.51 7.19 40.17Zm59.03 40.54c-5.75 6.38-12.63 12.15-20.57 15.58-13.24 4.97-10.1-9.46-3.84-15.33 8.69-9.73 20.13-21.55 32.92-25.06 10.03 1.02-5.21 21.38-8.51 24.81Z"],"color":["#010101"]},
        ]
      },
      {"name": "Samir Ait Said",
        "id": "s_aitsaid",
        "portraits":[
          {"question":"Quelle ville t'\u00e9voque le plus de souvenirs ?","questionEN":"Which city brings back the most memories?","answer":"Paris","answerEN":"Paris","paths":["M753.69 481.75c-8.73 19.82-21.78 42.76-45.06 46.71-10.73 2.68-22.25-4.26-21.43-16.05.19-6.35 3.26-11.35 7.21-15.98 30.5-36.38 28.54-86.64 33.24-131.32 2.43-22.28 29.27-36.91 41.82-13.27 4.23 9.71 6.71 19.94 7.86 30.52 4.92 46.91 20.65 122.75 72.26 137.95 16.36 4.16 20.95 28.35 4.7 36.14-22.06 9.16-44.59-7.47-59.43-22.41-12.78-12.86-23.66-27.7-31.55-44.06-.93-1.92-5.79-15.66-7.15-15.43-.78.13-.9 1.2-1.02 1.82-.36 1.83-1.59 3.42-1.45 5.38Z"],"color":["#a12e22"]},
          {"question":"Quel.le sportif.ve es tu?","questionEN":"What kind of athlete are you?","answer":"Audacieux","answerEN":"Audacious","paths":["M315.14 702.85c-3.22-19.26-27.56-30.86-43.22-17.97-3.29 3.35-9.91 8.49-13.5 2.84-1.4-3.38 1.93-4.94 4.38-5.77 17.68-4.15 31.34-22.81 20.66-39.99-17.11-22.86-45.59-9.03-46.26 17.76-2.1 6.8-10.79 10.22-12.79 1.24-.89-13.12 11.72-20.49 3.52-35.79-7.9-16.1-30.63-20.34-44.72-9.92-19.69 13.39-15.8 45.95 6.51 54.28 3.96 1.59 8.74 2.79 10.5 6.68 1.42 3.13-.11 7.26-3.21 8.72-7.84 3.25-18.53-13.84-34.99-13.41-22.41-.54-39.93 23.71-35.78 45.08 6.29 31.78 45.26 38.05 61.02 9.57 13.6-16.06 24.89-1.67 17.61 14.21-25.52 53.07 54.55 68.41 61.14 15.04 1.06-17.56-10.93-22.86-22.13-32.74-7.61-6.84.82-15.61 7.88-8.65 5.23 9.29 7.98 20.63 18.36 26.01 23.48 14.97 50.89-12.79 45-37.19Z"],"color":["#62afe1"]},
          {"question":"Face a\u0300 l'e\u0301chec, je suis pluto\u0302t","questionEN":"When facing failure, I'm more","answer":"De\u0301ja\u0300 surmotive\u0301.e","answerEN":"Over-motivated","paths":["M590.54 711.92c-12.68-17.43-42.42-14.64-61.11-10.18-14.87 4.19-26.37 13.03-39.12 21.34-5.58 4.7-12.54 3.35-19.11 1.56-21.87-4.63-41.33 7.21-52.44 25.35-3.59 5.87-9.43 4.68-15.98 3.75-77.15-11.11-86.85 125.05-32.3 104.28 15.53-12.41 7.1-41.82 12.4-59.08 10.1-14.99 27.21-11.15 31.51 6.4 3.87 11.3 11.13 23.39 25.28 19.49 6.5-1.79 11.76-7.48 13.05-14.1 2-10.26-11.93-41.43 8.64-41.78 3.66-.06 7.28 2.09 8.98 5.34 2.06 3.93 1.29 8.67 1.79 13.08.95 8.45 7.14 16.37 15.42 18.65 7.39 2.03 15.82-.46 20.94-6.17 8.83-9.87 2.95-22.62 4.32-34.27 3.29-23.11 29.96-30.63 50.24-30.44 13.5 1.21 36.12-5.85 27.51-23.2Z"],"color":["#64a744"]},
          {"question":"Dans la vie tu es pluto\u0302t de nature","questionEN":"In life, you're more of a","answer":"Extraverti","answerEN":"Extraverted","paths":["M522.12 194.69c5.57-16.61 5.98-33.92-15.71-35.66-24.66.84-29.32 49.49-57.46 35.62-15.71-15.03-2.98-43 1.89-60.96 4.42-13.57 8.74-27.51 8.34-41.78.54-29.6-27.08-50.87-54.88-38.47-21.1 8.29-60.68 47.75-30.75 66.44 22.96 7.53 28.05-24.27 39.97-19.1 4.67 2.98 2.62 9.34.39 13.33-8.89 18.08-16.72 37.12-18.39 57.21-8.81 84.06 101.84 98.51 126.61 23.39Z"],"color":["#fadf00"]},
          {"question":"Quel est ton sens le plus de\u0301veloppe\u0301 ?","questionEN":"What is your most developed sense?","answer":"Vue","answerEN":"Sight","paths":["M335.06 199.26c-6.92-19.19-23.25-32.82-40.41-42.92-44.62-27.81-105.69-19.92-138.29 22.6-4.65 7.15-9.31 12.08-18.36 8.78-17.69-3.57-35.19-12.55-53.56-9.44-12.96 2.03-16.04 14.12-6.53 22.99 12.17 13.44 30.28 19.45 47.95 20.84 5.14.43 12.72-1.46 12.16 5.93-.21 2.76-.62 7.47-2.49 9.66-3.86 3.19-9.72 2.09-14.43 2.81-21.66 2.39-41.23-12-62.58-11.04-9.58 1.08-20.36 9.12-12.22 18.98 16.88 25.72 52.56 28.59 80.31 23.32 4.67-2.02 10.17-6.92 9.9 2.11.57 18.89 22.99 26.16 34.27 10.72 13.56-17.5 3.2-42.23 12.3-61.14 28.69 22.67 67.31 6.06 78.18-27.95 1.33-8.78 2.27-8.5 10.11-4.97 14.28 10.2 26.39 24.75 42.48 31.87 13.38 3.87 25.64-10.25 21.21-23.18Z"],"color":["#c0e6eb"]},
          {"question":"Lequel est ton e\u0301le\u0301ment ?","questionEN":"Which one is your element?","answer":"Eau","answerEN":"Water","paths":["M173.62 453.05c6.32-12.32 6.3-26.55 9.29-39.9 4.51-20.11 16.15-38.53 32.37-51.21 2.38-1.86 5.08-5.15 3.08-7.42-1.65-1.87-4.68-.69-6.85.53-53.7 34.33-106.89-5.7-132.98 41.28-35.25 64.64 57.04 122.14 95.08 56.72Z"],"color":["#4d8dca"]},
          {"question":"Ou\u0300 vas-tu ?","questionEN":"Where do you go?","answer":"Plus loin","answerEN":"Farther","paths":["M315.7 497.98c-7.3-30.61-74.3 17.31-91.55 23.37-13.07 8.98-26.6-1.13-40.58.58-28.89 3.64-26.84 23.45-39.08 28.13-7.51-.4-12.46-8.01-19.57-10.2-13.67-6.04-30.4-3.34-41.55 6.61-9.96 8.69-37.03 45.05-20.84 55.34 4.44 2.67 10.28 2.21 14.85-.22 5.3-2.82 8.46-7.58 11.48-12.56 25.74-41.97 32.01 8.19 69.95-11.52 4.89-2.43 9.94-5.63 13.14-10.01 14.51-18.2 33.92 5.49 68.43-12.35 12.42-4.97 24.06-11.68 35.65-18.37 13.68-8.16 42.94-19.52 39.67-38.8Z"],"color":["#231f20"]},
          {"question":"Ta force dans la pratique est plutôt basée sur","questionEN":"The strength of your practice is mostly based on","answer":"La technique et le physique absolument, la tactique pas du tout","answerEN":"Technique and physique absolutely, tactics not at all","paths":["M757.35 707.55c1.46-.46 2.93-.73 4.01-.88 13.86-1.95 23.45-7.73 33.41-17.33l-.36.04a63.296 63.296 0 0 0 16.78-29.29c8.76-34-11.66-68.65-45.6-77.4s-68.56 11.73-77.32 45.72c-7.58 29.4 8.87 65.15 38.47 75.39 4.74 1.64 9.65 2.49 11.88 7.64.64 1.48.9 3.33-.09 4.6-.82 1.05-2.31 1.39-3.62 1.18-10.96-1.73-19.44-13.94-29.01-18.87-13.44-6.91-31.95-7.46-46.31-3.21-12.79 3.78-24.26 11.63-32.4 22.21-5.23 6.79-9.04 14.64-11.18 22.94-8.76 34 11.66 68.65 45.6 77.4 38.25 9.86 72.21-17.27 79.49-54.28 1.16-5.9 1.49-12.07.43-18.01-.74-4.17-3.94-8.5-2.68-12.88 1.48-5.19 7.03-3.78 9.03.14.93 1.83 1.37 3.88 2.27 5.73 5.69 11.66 23.73 8.01 26.75-3.7 1.42-5.51-.61-11.48-5.08-14.98-1.99-1.55-4.7-2.85-7.24-3.06-3.13-.25-6.21 1.42-9.33.43-6.65-2.11-2.21-8.18 2.1-9.53Z"],"color":["#ddd177"]},
          {"question":"Palmarès : Je suis","questionEN":"Palmarès: I am","answer":"Champion de France et d'Europe","answerEN":"France and European Champion","paths":["M810.01 267.1c-.59-1.23-1.27-2.44-2.05-3.63-3.35-5.12-8.58-9.67-14.4-11.73-4.93-1.75-10.97-.23-13.74-5.75-1.39-2.79 8.14-7.89 9.77-9.6 3.96-4.15 6.1-10.39 6.16-16.05.11-10.4-6.42-18.96-15.29-23.7-12.93-6.9-31.14-7.87-46.44-1.42-8.27 3.48-15.43 9.02-17.22 7.1-1.01-1.08 1.75-11.65 1.97-13.42.72-5.59 1.31-11.19 1.7-16.82.82-11.77.92-23.73-.89-35.42-3.25-20.95-18.9-47.34-43.88-40.34-10.87 3.05-17.33 12.2-22.67 21.53-5.58 9.76-5.87 16.82-9.32 17.11-4.65.4-6.36-12.19-15.55-24.54-9.51-12.77-28.05-26.32-42.98-22.67-13.03 3.18-19.08 17.58-21.69 29.41-5.97 27.09.36 55.52 13.24 79.67 5.3 9.94 11.37 19.88 19.6 27.68 4.1 3.89 8.8 7.3 14.15 9.23 5.78 2.09 11.69.84 17.03 4.07 5.16 15.87 5.17 33.97 21.6 43.71 12.95 7.04 24.93 10.74 37.94-2.47 6.26-8.57 6.76-9.51 16.15-3.91 7.09 3.05 14.45 1.92 21.78.79 7.82-1.2 11.49-3.28 12.96-1.5 1.67 2.02-1.95 11.11-1.66 14.14.62 6.38 3.13 12.59 7.18 17.57 11.23 13.77 34.52 16.95 49.7 8.35 16.05-9.09 25.01-30.38 16.85-47.42Zm-185.42-75c1.57 12.1-10.78 11.12-16.72 3.61-14.92-13.66-33.24-63.88-23.95-82.65 5.18-5.96 14.46.3 17.98 4.94 3.83 5.03 5.66 11.22 7.92 17.02 7.3 18.34 13.36 37.26 14.77 57.08Zm63.73-8.45c-1.1 11.62-11.35 89.33-27.29 81.97-17.64-8.34 1.21-92.38 7.45-108.9 2.09-8.33 7.79-28.79 19.15-18.35 6.35 7.52.82 34.44.7 45.28Z"],"color":["#010101"]},
        ]
      },
      {"name": "Antoine Dupont",
        "id": "a_dupont",
        "portraits":[
          {"question":"Quelle ville t'\u00e9voque le plus de souvenirs ?","questionEN":"Which city brings back the most memories?","answer":"Paris","answerEN":"Paris","paths":["M593.6 773.14c.06 21.73-2.56 48.1-22.28 61.22-8.74 6.84-22.12 5.18-26.16-5.96-2.4-5.9-1.63-11.73.11-17.59 13.14-45.81-9.09-91.09-22.96-133.97-6.84-21.42 11.81-45.79 32.91-29.24 7.82 7.18 14.25 15.54 19.61 24.78 23.59 41 68.84 104.11 122.3 96.98 16.68-2.87 30.72 17.44 19.01 31.21-16.48 17.4-43.89 11.35-63.55 3.72-16.94-6.57-32.94-15.74-46.82-27.51-1.63-1.38-11.67-12-12.83-11.23-.66.44-.34 1.47-.2 2.09.42 1.82-.06 3.78.86 5.52Z"],"color":["#a12e22"]},
          {"question":"Quel.le sportif.ve es tu?","questionEN":"What kind of athlete are you?","answer":"Audacieux","answerEN":"Audacious","paths":["M480.88 744.81c-3.45-20.65-29.51-33.08-46.28-19.26-3.53 3.59-10.61 9.1-14.45 3.05-1.5-3.62 2.06-5.3 4.7-6.18 18.94-4.45 33.56-24.44 22.13-42.86-18.33-24.5-48.82-9.68-49.54 19.04-2.24 7.29-11.55 10.96-13.7 1.33-.96-14.06 12.55-21.96 3.77-38.36-8.46-17.25-32.8-21.8-47.89-10.63-21.08 14.35-16.92 49.25 6.98 58.18 4.24 1.71 9.36 2.99 11.24 7.16 1.52 3.35-.11 7.78-3.44 9.34-8.4 3.48-19.84-14.83-37.47-14.37-24-.58-42.76 25.41-38.32 48.32 6.73 34.06 48.48 40.78 65.35 10.26 14.56-17.22 26.66-1.79 18.86 15.23-27.33 56.88 58.42 73.32 65.47 16.12 1.13-18.82-11.7-24.5-23.7-35.09-8.15-7.33.88-16.73 8.44-9.27 5.6 9.96 8.54 22.12 19.66 27.87 25.15 16.04 54.5-13.71 48.19-39.86Z"],"color":["#62afe1"]},
          {"question":"Face a\u0300 l'e\u0301chec, je suis pluto\u0302t","questionEN":"When facing failure, I'm more","answer":"E\u0301nerve\u0301","answerEN":"Angry","paths":["M315.31 284.25c-.72-16.47-14.79-26.08-27.72-33.55-31.62-18.45-63.21-39.32-95.56-56.67-11.17-3.67-23.01 3.96-24.6 15.59-2.07 11.51 3.89 23.65 10.09 32.98-9.2-5.23-17.99-11.17-26.28-17.76-16.14-12.42-32.85-37.82-55.93-25.99-9.49 6.18-10.48 17.23-4.48 26.37 6.13 9.35 16.64 14.41 24.76 21.81 15.7 12.33 31.87 24.02 48.55 34.99 12.2 7.11 22.92 18.2 37.36 20.28 19.81 1.83 27.57-17.55 18.25-33.32 0-.75-7.5-15.29-4.76-13.72 25.31 17.14 49.22 40.55 79.28 48.33 11.61 1.49 22.41-7.38 21.05-19.33Z"],"color":["#64a744"]},
          {"question":"Dans la vie tu es pluto\u0302t de nature","questionEN":"In life, you're more of a","answer":"Introverti","answerEN":"Introverted","paths":["M820.98 649.53c-12.21-63.62-100.41-95.09-150.27-53.4-49.19 41.82-13.87 124.64 48.1 127.43 11.66 1.06 23.85-.45 34-6.31 22.17-10.92 26.09-47.36-.47-54.56-18.78-2.93-45.42 15.63-54.29-11.02-5.5-21.51 20.64-32.12 37.55-22.37 20.99 10.28 32.89 37.32 57.45 40.71 12.43 1.9 26.88-8 27.94-20.48Z"],"color":["#fadf00"]},
          {"question":"Quel est ton sens le plus de\u0301veloppe\u0301 ?","questionEN":"What is your most developed sense?","answer":"Vue","answerEN":"Sight","paths":["M542.12 124.34c-6.69-18.55-22.45-31.72-39.02-41.48-43.09-26.88-102.07-19.26-133.56 21.85-4.49 6.91-8.99 11.67-17.74 8.49-17.08-3.45-33.98-12.13-51.72-9.12-12.52 1.97-15.49 13.64-6.3 22.22 11.76 12.99 29.24 18.8 46.31 20.15 4.97.42 12.28-1.41 11.75 5.73-.2 2.66-.6 7.22-2.41 9.34-3.73 3.08-9.38 2.02-13.94 2.71-20.92 2.31-39.82-11.6-60.44-10.67-9.25 1.05-19.67 8.82-11.8 18.35 16.3 24.86 50.76 27.63 77.56 22.54 4.51-1.95 9.82-6.69 9.56 2.04.55 18.26 22.21 25.28 33.1 10.36 13.1-16.92 3.09-40.82 11.88-59.09 27.71 21.91 65.01 5.86 75.5-27.02 1.29-8.48 2.19-8.22 9.76-4.8 13.79 9.86 25.49 23.92 41.03 30.81 12.92 3.74 24.77-9.91 20.48-22.4Z"],"color":["#c0e6eb"]},
          {"question":"Lequel est ton e\u0301le\u0301ment ?","questionEN":"Which one is your element?","answer":"Terre","answerEN":"Earth","paths":["M763.37 509.12c17.12 19.53-14.65 38.32-31.01 23.12-31.77-26.2-64.19-81.55-29.05-117.18 7.49-6.3 15.83-7.29 16.65 4.64 3.61 2.94 6.53-2.42 6.77-5.7 13.08-48.72 62.72 3.69 102.47-72.23 16.95-22.54 28.48-3.08 17.02 16.17-9.03 19.47-25.42 33.98-42.22 46.64 13.62-5.1 24.56-15.63 36.66-23.48 8.39-5.62 23.42-2.95 16.68 9.6-16.34 25.76-46.91 39.42-73.04 53.37 17.91 1.55 35.65-2.71 51.5-11.07 8.55-2.91 13.73-11.94 23.01-12.95 20.71 3.12-4.67 30.27-13.45 35.09-14.43 11.66-32.24 16.84-49.94 21.01 9.91 3.55 29.61-2.22 26.37 14.83-11.74 26.08-51.19 18.56-71.89 7.9 4.93 2.51 9.29 6.91 13.45 10.24Z"],"color":["#c9dc5e"]},
          {"question":"Ou\u0300 vas-tu ?","questionEN":"Where do you go?","answer":"Plus loin","answerEN":"Farther","paths":["M285.02 579.9c-19.42-23.44-57.05 46.93-69.43 59.59-7.5 13.41-23.55 10.44-34.95 17.92-23.51 15.57-13.26 31.88-21.88 41.2-6.68 2.88-14.24-1.61-21.34-.45-14.44.63-27.81 10.15-33.21 23.58-4.93 11.82-12.86 55.01 5.58 56.99 4.99.41 9.86-2.49 12.79-6.57 3.39-4.73 4.1-10.21 4.59-15.83 4.39-47.49 31.27-6.63 55.76-40.03 3.2-4.21 6.22-9.16 7.12-14.33 4.8-22.03 31.77-9.8 54.08-40.1 8.65-9.65 15.88-20.47 23.07-31.25 8.38-12.96 28.9-35.38 17.83-50.72Z"],"color":["#231f20"]},
          {"question":"Ta force dans la pratique est plutôt basée sur","questionEN":"The strength of your practice is mostly based on","answer":"La technique à 1000%, le physique absolument, la tactique à la folie","answerEN":"Technics at 1000%, physique absolutely, tactics to madness","paths":["M204.34 450.4c-14.65.32-29.25 8.5-36.2 21.54-1.28 2.4-2.45 5.06-4.76 6.48-5.47 3.34-12.43-3.48-12.17-9.9.26-6.42 4.63-11.79 7.99-17.25 14.39-23.41 10.52-56.49-8.81-76-19.33-19.51-52.22-23.65-75.81-9.62-23.6 14.03-35.75 44.85-28.19 71.29 7.56 26.44 34.07 46.11 61.5 45.76 5.58-.07 12.33-.34 15.35 4.36-5.86 6.07-15.37 5.89-23.66 7.35-14.81 2.61-28.28 12.04-35.8 25.09-20.73 35.92 9.54 82.82 50.93 77.68 23.02-2.86 42.67-23.22 44.76-46.38 1.17-12.99-2.63-25.96-7.93-37.86-1.37-3.08-2.77-6.92-.66-9.55 1.89-2.36 5.73-2.16 8.24-.48 2.51 1.68 4.08 4.42 5.76 6.94 8.78 13.16 23.69 22.65 39.48 22.65 19.25 0 37.35-15.4 40.49-34.43 3.14-19.04-9.07-39.45-27.29-45.65-4.25-1.45-8.72-2.08-13.18-1.99Z"],"color":["#bf2328"]},
          {"question":"Palmarès : Je suis","questionEN":"Palmarès: I am","answer":"Champion de France et d'Europe","answerEN":"French and European Champion","paths":["M797.59 274.39c-.27-1.15-.61-2.3-1.04-3.44-1.86-4.94-5.41-9.75-9.92-12.57-3.82-2.39-9.18-2.25-10.48-7.42-.65-2.61 8.32-5.12 10.01-6.25 4.11-2.75 7.07-7.6 8.18-12.36 2.04-8.73-1.86-17.17-8.44-22.82-9.59-8.23-24.72-12.46-38.8-9.9-7.6 1.38-14.66 4.7-15.81 2.75-.65-1.1 3.64-9.48 4.16-10.93 1.65-4.57 3.19-9.18 4.57-13.84 2.89-9.75 5.2-19.8 5.86-29.98 1.17-18.25-7.06-43.4-29.37-42.18-9.71.53-16.85 7.02-23.09 13.87-6.52 7.17-8.07 13.06-11.04 12.66-3.99-.54-3.07-11.46-8.5-23.57-5.61-12.53-18.68-27.41-31.92-27.14-11.55.24-19.33 11.22-23.74 20.7-10.08 21.68-10.06 46.8-3.74 69.55 2.6 9.36 5.85 18.87 11.32 26.97 2.73 4.04 6.04 7.79 10.18 10.43 4.47 2.84 9.67 2.9 13.56 6.62 1.38 14.33-1.99 29.57 10.01 40.85 9.58 8.35 18.97 13.71 32.38 5.03 6.87-6.04 7.47-6.74 14.32-.26 5.39 3.9 11.8 4.33 18.17 4.75 6.8.45 10.28-.6 11.18 1.16 1.03 2.02-3.72 8.98-4.03 11.59-.67 5.49.28 11.19 2.76 16.13 6.87 13.69 25.87 20.74 40.24 16.35 15.2-4.65 26.7-20.89 23.02-36.76Zm-141.97-97.88c-.94 10.48-11.14 7.34-14.74-.09-10-14.3-16.03-60-4.72-74.07 5.47-4.05 12.1 2.96 14.2 7.53 2.28 4.95 2.67 10.5 3.49 15.82 2.72 16.81 4.28 33.87 1.77 50.82Zm55.18 4.83c-3.1 9.58-26.22 73.07-38.26 63.89-13.28-10.33 18.26-77.54 26.59-90.27 3.32-6.62 11.93-22.78 19.54-11.86 3.94 7.52-5.74 29.15-7.87 38.25Z"],"color":["#010101"]},
        ]
      },
      ,
      {"name": "Antoine Rozner",
        "id": "a_rozner",
        "portraits":[
          {"question":"Quelle ville t'\u00e9voque le plus de souvenirs ?","questionEN":"Which city brings back the most memories?","answer":"Paris","answerEN":"Paris","paths":["M437.6 192.31c-9.29 21.09-23.17 45.51-47.93 49.71-11.41 2.85-23.67-4.53-22.8-17.08.21-6.76 3.47-12.08 7.67-17.01 32.44-38.72 30.36-92.22 35.36-139.77 2.58-23.71 31.14-39.28 44.48-14.13 4.5 10.34 7.13 21.22 8.36 32.49 5.24 49.93 21.97 130.65 76.87 146.83 17.4 4.42 22.28 30.18 5 38.47-23.47 9.75-47.43-7.96-63.21-23.85-13.59-13.69-25.17-29.48-33.56-46.89-.99-2.05-6.16-16.67-7.61-16.42-.83.14-.96 1.28-1.09 1.94-.38 1.95-1.69 3.64-1.54 5.72Z"],"color":["#a12e22"]},
          {"question":"Quel.le sportif.ve es tu?","questionEN":"What kind of athlete are you?","answer":"Audacieux","answerEN":"Audacious","paths":["M759.04 686.81c-3.07-18.33-26.22-29.38-41.11-17.11-3.13 3.18-9.43 8.08-12.84 2.7-1.33-3.22 1.83-4.71 4.17-5.49 16.82-3.95 29.82-21.71 19.66-38.07-16.28-21.76-43.37-8.6-44.01 16.91-1.99 6.47-10.26 9.73-12.17 1.18-.85-12.49 11.15-19.5 3.35-34.06-7.51-15.32-29.14-19.36-42.54-9.44-18.73 12.75-15.03 43.74 6.2 51.67 3.76 1.51 8.31 2.65 9.99 6.36 1.35 2.98-.1 6.91-3.05 8.3-7.46 3.09-17.62-13.17-33.29-12.76-21.32-.51-37.99 22.57-34.04 42.91 5.98 30.25 43.06 36.21 58.05 9.11 12.94-15.29 23.68-1.59 16.76 13.52-24.27 50.52 51.89 65.11 58.16 14.32 1.01-16.71-10.4-21.76-21.06-31.16-7.24-6.51.78-14.86 7.49-8.23 4.98 8.84 7.59 19.64 17.47 24.75 22.34 14.25 48.42-12.18 42.81-35.4Z"],"color":["#62afe1"]},
          {"question":"Face a\u0300 l'e\u0301chec, je suis pluto\u0302t","questionEN":"When facing failure, I'm more","answer":"E\u0301nerve\u0301","answerEN":"Angry","paths":["M308.2 689.32c-.57-13.02-11.7-20.62-21.92-26.52-25.01-14.59-49.98-31.08-75.56-44.8-8.83-2.9-18.19 3.13-19.45 12.33-1.64 9.1 3.07 18.7 7.98 26.07a161.76 161.76 0 0 1-20.78-14.04c-12.77-9.81-25.97-29.9-44.23-20.55-7.5 4.88-8.28 13.62-3.55 20.84 4.85 7.39 13.16 11.39 19.58 17.25 12.41 9.74 25.2 18.99 38.39 27.66 9.65 5.62 18.13 14.39 29.55 16.03 15.67 1.45 21.8-13.88 14.43-26.34 0-.59-5.93-12.09-3.77-10.85 20.01 13.55 38.92 32.05 62.69 38.2 9.18 1.18 17.72-5.84 16.64-15.28Z"],"color":["#64a744"]},
          {"question":"Dans la vie tu es pluto\u0302t de nature","questionEN":"In life, you're more of a","answer":"Introverti","answerEN":"Introverted","paths":["M589.87 776.79c-12.36-64.38-101.64-96.23-152.11-54.04-49.79 42.32-14.04 126.13 48.69 128.95 11.8 1.08 24.14-.45 34.41-6.38 22.44-11.05 26.41-47.92-.48-55.21-19.01-2.97-45.98 15.81-54.95-11.16-5.56-21.77 20.89-32.51 38.01-22.63 21.24 10.4 33.29 37.77 58.15 41.19 12.58 1.92 27.21-8.09 28.28-20.73Z"],"color":["#fadf00"]},
          {"question":"Quel est ton sens le plus de\u0301veloppe\u0301 ?","questionEN":"What is your most developed sense?","answer":"Toucher","answerEN":"Touch","paths":["M796.33 378.4c4.64.72 8.93 2.85 11.73 6.6 4.95 6.62 3.79 16.32-.55 23.36-4.34 7.04-11.25 12.03-17.97 16.83-13.88 9.91-27.76 19.81-41.64 29.72-3.44 2.46-6.97 5.01-9.21 8.59-2.24 3.59-2.89 8.52-.44 11.97 2.43 3.42 7.22 4.42 11.32 3.6s7.74-3.12 11.35-5.24c17.16-10.05 36.19-16.89 55.82-20.04 7.67-1.23 15.72-1.88 23.06.68 7.34 2.56 13.79 9.06 14.12 16.84.28 6.53-3.78 12.67-9.1 16.46s-11.76 5.61-18.12 7.08a212.037 212.037 0 0 1-61.77 4.88c-5.09-.35-10.35-.86-15.16.86-4.8 1.72-8.99 6.42-8.25 11.48.57 3.88 3.89 6.91 7.56 8.27 3.67 1.36 7.69 1.37 11.61 1.36l53.77-.12c10.66-.02 21.75.05 31.32 4.75s17.05 15.52 14.32 25.85c-2.5 9.44-12.65 15.19-22.38 15.73-9.73.54-19.17-2.99-28.28-6.46-15.78-6.01-31.56-12.03-47.34-18.04-3.73-1.42-7.61-2.87-11.59-2.65-3.99.22-8.15 2.58-9.18 6.45-1.7 6.44 5.44 11.45 11.46 14.27 18.41 8.6 36.82 17.2 55.23 25.81 6.95 3.25 14.1 6.64 19.26 12.33 5.16 5.69 7.86 14.34 4.49 21.24-3.29 6.73-11.48 9.94-18.94 9.41-7.46-.53-14.34-4.1-20.79-7.9-19.75-11.65-37.65-26.18-55.28-40.86-14.44-12.02-29.03-24.47-38.74-40.57-7.18-11.91-11.27-26.03-9.88-39.99s4.64-22.12 12.86-33.66a532.747 532.747 0 0 1 62.95-73.26c6.14-5.95 12.68-11.91 20.79-14.61 3.67-1.22 7.74-1.59 11.58-1Z"],"color":["#5457a4"]},
          {"question":"Lequel est ton e\u0301le\u0301ment ?","questionEN":"Which one is your element?","answer":"Terre","answerEN":"Earth","paths":["M94.82 436.39c-25.66.51-19.51-35.54 2.4-38.24 40.06-7.36 102.5 3.39 106.89 52.74-.04 9.7-4.63 16.64-14.14 9.65-4.52.86-2.35 6.49-.03 8.76 28.35 40.99-42.88 45.16-11.09 123.7 6.15 27.21-15.89 23.54-23.07 2.58-8.9-19.26-9.35-40.92-8.15-61.73-4.87 13.57-3.93 28.57-5.75 42.75-1.13 9.94-12.76 19.62-17.9 6.51-8.97-28.81.29-60.67 6.48-89.37-12.63 12.58-20.75 28.73-24.59 46.07-3.28 8.33.23 18.02-4.95 25.7-15.6 13.7-19.83-22.84-17.85-32.57.44-18.37 7.92-35.16 16.09-51.23-9.01 5.24-17.26 23.84-28.04 10.52-12.15-25.53 18.75-50.62 40.01-59.49-5.05 2.13-11.15 2.62-16.32 3.66Z"],"color":["#c9dc5e"]},
          {"question":"Ou\u0300 vas-tu ?","questionEN":"Where do you go?","answer":"Plus loin","answerEN":"Farther","paths":["M424.69 680.41c-11.1-28.2-68.47 26.59-84.09 34.7-11.24 10.34-25.5 2.53-38.59 6.06-27.04 7.39-22.41 26-33.44 32.13-7.21.64-12.96-5.95-20.03-7.07-13.85-3.9-29.43.94-38.7 11.94-8.32 9.63-29.2 47.99-12.38 55.6 4.59 1.94 10.1.71 14.13-2.23 4.67-3.41 7.04-8.38 9.24-13.53 18.86-43.51 31.62 3.47 65.11-20.47 4.33-2.98 8.71-6.72 11.17-11.33 11.37-19.33 33.07.63 63.54-21.07 11.16-6.43 21.35-14.4 31.49-22.35 11.93-9.64 38.28-24.44 32.56-42.38Z"],"color":["#231f20"]},
          {"question":"Ta force dans la pratique est plutôt basée sur","questionEN":"The strength of your practice is mostly based on","answer":"La technique à 1000%, le physique absolument, la tactique à la folie","answerEN":"Technics at 1000%, physique absolutely, tactics to madness","paths":["M287.13 218.37c-15.75.38-31.53 10.27-37.07 25.26-1.18 3.2-3.11 7.33-6.46 6.75-2.42-.42-3.63-3.43-3.1-5.83s2.23-4.35 3.76-6.28c17.1-21.57 16.05-55.52-2.36-75.99-18.41-20.47-51.99-25.03-75.17-10.22s-33.23 47.25-22.48 72.61c7.62 17.98 25.01 30.84 43.95 34.57 7.55 1.49 15.31.7 22.92.21.29-.02.6-.03.86.11.51.28.53 1.01.44 1.58-1.24 7.59-9.28 9.45-15.75 9.91-17.57 1.23-34.17 8.89-43.04 24.82-22.15 39.78 22.6 88.35 63.81 68.51 22.76-10.96 33.32-41.9 22.03-64.53-2.94-5.9-7.18-12.77-3.91-18.49 2.92-5.1 10.36-5.63 15.7-3.21s9.43 6.92 14.24 10.28c17.5 12.21 44.94 5.71 55.26-12.99s1.34-45.34-18.13-54.06c-4.9-2.2-10.2-3.15-15.5-3.02Z"],"color":["#62afe1"]},
          {"question":"Palmarès : Je suis","questionEN":"Palmarès: I am","answer":"Champion de France","answerEN":"French ","paths":["M797.59 274.39c-.27-1.15-.61-2.3-1.04-3.44-1.86-4.94-5.41-9.75-9.92-12.57-3.82-2.39-9.18-2.25-10.48-7.42-.65-2.61 8.32-5.12 10.01-6.25 4.11-2.75 7.07-7.6 8.18-12.36 2.04-8.73-1.86-17.17-8.44-22.82-9.59-8.23-24.72-12.46-38.8-9.9-7.6 1.38-14.66 4.7-15.81 2.75-.65-1.1 3.64-9.48 4.16-10.93 1.65-4.57 3.19-9.18 4.57-13.84 2.89-9.75 5.2-19.8 5.86-29.98 1.17-18.25-7.06-43.4-29.37-42.18-9.71.53-16.85 7.02-23.09 13.87-6.52 7.17-8.07 13.06-11.04 12.66-3.99-.54-3.07-11.46-8.5-23.57-5.61-12.53-18.68-27.41-31.92-27.14-11.55.24-19.33 11.22-23.74 20.7-10.08 21.68-10.06 46.8-3.74 69.55 2.6 9.36 5.85 18.87 11.32 26.97 2.73 4.04 6.04 7.79 10.18 10.43 4.47 2.84 9.67 2.9 13.56 6.62 1.38 14.33-1.99 29.57 10.01 40.85 9.58 8.35 18.97 13.71 32.38 5.03 6.87-6.04 7.47-6.74 14.32-.26 5.39 3.9 11.8 4.33 18.17 4.75 6.8.45 10.28-.6 11.18 1.16 1.03 2.02-3.72 8.98-4.03 11.59-.67 5.49.28 11.19 2.76 16.13 6.87 13.69 25.87 20.74 40.24 16.35 15.2-4.65 26.7-20.89 23.02-36.76Zm-141.97-97.88c-.94 10.48-11.14 7.34-14.74-.09-10-14.3-16.03-60-4.72-74.07 5.47-4.05 12.1 2.96 14.2 7.53 2.28 4.95 2.67 10.5 3.49 15.82 2.72 16.81 4.28 33.87 1.77 50.82Zm55.18 4.83c-3.1 9.58-26.22 73.07-38.26 63.89-13.28-10.33 18.26-77.54 26.59-90.27 3.32-6.62 11.93-22.78 19.54-11.86 3.94 7.52-5.74 29.15-7.87 38.25Z"],"color":["#010101"]},
        ]
      },
      {"name": "Arnaud Assoumani",
        "id": "a_assoumani",
        "portraits":[
          {"question":"Quelle ville t'\u00e9voque le plus de souvenirs ?","questionEN":"Which city brings back the most memories?","answer":"Rio","answerEN":"Rio","paths":["M689.11 802.06c2.06-15.58 2.07-31.44.03-47.03 6.32 4.42 13.94 6.97 21.64 7.23 2.77.1 5.92-.28 7.6-2.5 2.19-2.88.64-7.05-1.27-10.12a52.708 52.708 0 0 0-18.42-17.75c-4.75-2.72-10.08-4.83-13.58-9.05-5.53-6.69-4.91-16.79-9.82-23.95-4.62-6.75-14.16-9.57-21.69-6.41-2.02-6.75 3.74-13.88 10.5-15.8 6.76-1.91 13.97 0 20.62 2.24 16.06 5.43 31.65 13.1 44.08 24.66 8.72 8.11 15.77 18.25 19.64 29.58 1.92 5.63 2.51 11.24 3.23 17.08.7 5.67.33 11.46-.99 17.01-2.33 9.77-7.6 18.88-15.19 25.48-12.47 10.84-30.73 14.52-46.4 9.35v-.03ZM645.63 712.99c4.24 6.51 7.42 13.76 9.82 21.18 2.82 8.74 4.58 17.77 6.1 26.81.66 3.93 1.3 7.84 1.64 11.81.17 2-.27 12.39 1.12 13.44-8.46-6.4-16.97-12.85-24.03-20.78-7.06-7.93-12.64-17.52-14.16-28.04-1.18-8.22.05-17.09-3.8-24.45-1.73-3.31-4.52-6.56-3.94-10.25.63-3.96 5.21-6.32 9.17-5.78s7.29 3.21 10.1 6.07c3 3.04 5.64 6.4 7.96 9.97Z","M697.69 693.85c.59-6.08 4.32-11.9 10.02-14.04 2.57-.96 5.51-1.27 7.54-3.12 2.51-2.29 2.72-6.47.96-9.37-1.77-2.91-5.11-4.59-8.48-5.01-3.37-.42-6.78.29-10.02 1.29-12.79 3.93-24.11 12.54-31.33 23.84-2.56 4-4.65 8.37-7.95 11.78-3.29 3.42-8.23 5.78-12.77 4.42-4.61-1.38-7.49-6.3-7.88-11.11-.4-4.82 1.21-9.56 3.01-14.05 4.82-12.01 11.31-23.47 20.1-32.95 8.79-9.48 19.99-16.92 32.48-20.15 12.49-3.23 26.29-2.01 37.49 4.43 13.44 7.73 21.02 22.12 20.81 37.45-.08 6.05-.59 12.13-2.03 18.01-1.93 7.9-5.64 15.52-11.53 21.11s-14.1 8.96-22.15 8c-8.05-.96-15.61-6.68-17.78-14.52-.54-1.95-.69-4-.5-6.02Z","M648.26 712.41C645 675.47 681.81 687.48 684.1 724c37.02 164.84-92.53 169.88-85.35 2.93-.33-6.7 1.35-15.42 5.86-21.12 4.85-6.14 14.41-4.68 17.26 2.62 2.44 6.25 2.94 14.52 3.69 19.52 3.69 22.71 5.69 46.28 14.86 67.56 5.48 11.72 20.48 17.78 22.73.53.72-3.35.24-5.08.45-8.48.15-2.5.28-5.77-.01-7.91.05-23.73-8.83-44.62-15.31-67.25Z",""],"color":["#3eb44a","#525da9","#f5ec47"]},
          {"question":"Quel.le sportif.ve es tu?","questionEN":"What kind of athlete are you?","answer":"Audacieux","answerEN":"Audacious","paths":["M539.03 767.02c-3.42-20.47-29.22-32.8-45.82-19.1-3.49 3.55-10.5 9.02-14.31 3.02-1.49-3.59 2.04-5.25 4.65-6.13 18.75-4.41 33.23-24.24 21.91-42.5-18.14-24.29-48.33-9.6-49.04 18.87-2.22 7.22-11.44 10.86-13.56 1.32-.95-13.94 12.42-21.77 3.74-38.03-8.37-17.11-32.47-21.61-47.41-10.54-20.87 14.23-16.75 48.83 6.91 57.69 4.19 1.69 9.26 2.96 11.13 7.1 1.5 3.32-.11 7.71-3.4 9.26-8.31 3.45-19.64-14.71-37.1-14.25-23.76-.57-42.34 25.19-37.94 47.91 6.67 33.77 47.99 40.43 64.7 10.17 14.42-17.07 26.39-1.78 18.67 15.1-27.05 56.4 57.83 72.69 64.82 15.98 1.12-18.66-11.58-24.29-23.46-34.79-8.07-7.27.87-16.59 8.35-9.19 5.55 9.87 8.46 21.93 19.47 27.64 24.9 15.91 53.96-13.6 47.71-39.52Z"],"color":["#62afe1"]},
          {"question":"Face a\u0300 l'e\u0301chec, je suis pluto\u0302t","questionEN":"When facing failure, I'm more","answer":"E\u0301nerve\u0301","answerEN":"Angry","paths":["M273.15 549.24c-.27-17.25-14.67-27.73-27.96-35.94-32.49-20.26-64.86-43.03-98.13-62.16-11.55-4.17-24.15 3.45-26.16 15.57-2.51 11.98 3.35 24.86 9.55 34.81a215.162 215.162 0 0 1-26.92-19.37c-16.49-13.47-33.19-40.56-57.65-28.87-10.09 6.18-11.46 17.71-5.47 27.45 6.13 9.96 16.95 15.57 25.21 23.57 16.03 13.37 32.58 26.09 49.67 38.06 12.53 7.81 23.4 19.73 38.43 22.34 20.64 2.51 29.33-17.54 20.06-34.31.03-.78-7.38-16.22-4.57-14.5 25.92 18.69 50.21 43.9 81.38 52.94 12.08 1.91 23.63-7.05 22.56-19.59Z"],"color":["#64a744"]},
          {"question":"Dans la vie tu es pluto\u0302t de nature","questionEN":"In life, you're more of a","answer":"Introverti","answerEN":"Introverted","paths":["M257.6 324.85c-10.44-54.5-85.89-81.46-128.54-45.75-42.08 35.82-11.87 106.78 41.14 109.17 9.97.91 20.4-.38 29.08-5.4 18.96-9.36 22.32-40.57-.4-46.74-16.07-2.51-38.85 13.39-46.43-9.44-4.7-18.43 17.65-27.52 32.12-19.16 17.95 8.8 28.13 31.97 49.14 34.87 10.63 1.62 22.99-6.85 23.9-17.54Z"],"color":["#fadf00"]},
          {"question":"Quel est ton sens le plus de\u0301veloppe\u0301 ?","questionEN":"What is your most developed sense?","answer":"Ou\u00efe","answerEN":"Hearing","paths":["M235.97 713.46c-25.24-14.23-22.79-38.36-36.26-44.59-11.57-4.3-14.67 6.33-14.83 15.73-1.63 28.31 39.19 59.69 65.47 56.06 4.95-1.47 18.57-10.66 12.64-16.84-3.04-3.17-7.65-3.68-11.73-4.47-5.47-1.05-10.6-3.1-15.28-5.89Z","M211.83 751.34c-39.73-20.03-32.04-71.37-50.77-52.37-9.89 10.39-6.03 25.53.21 36.76 7.82 16.32 20.18 31.4 36.93 38.89 10.51 4.88 23.42 5.77 34.12.97 6.59-2.4 12.8-11.28 6.79-17.2-2.67-2.35-6.61-2.18-10.16-2.36-6-.31-11.77-2-17.12-4.68ZM266.84 642.26c-11.58 1.71-12.3 16.11-3.95 22.52 3.61 3.22 7.07 6.54 12.28 6.17 6.26-.45 13.35-7.51 12.21-14.13-1.94-8.17-12.09-15.86-20.54-14.55ZM228.32 650.46c-19.5 5.73-4.62 30.48 4.83 39.5 7.55 6.91 16.53 12.97 26.66 14.93 8.94 1.57 20.65-4.28 20.89-14.19-2.09-6.63-10.79-5.65-15.83-8.71-3.3-1.74-6.47-3.49-9.44-5.77-5.8-4.46-10.68-10.15-14.12-16.62-2.21-5-6.72-12.14-12.98-9.15Z"],"color":["#5065ae","#5065ae"]},
          {"question":"Lequel est ton e\u0301le\u0301ment ?","questionEN":"Which one is your element?","answer":"Eau","answerEN":"Water","paths":["M723.51 247.62c-15.46.53-30.98-1.5-46.48-1.67-17.99-.21-36.93 2.45-51.32 13.29-2.66 2.01-5.77 4.42-8.95 3.45-10.19-3.09 4.4-16.11 7.52-18.54 7.67-6 16.83-9.98 26.24-12.3 14.06-3.47 28.71-3.46 43.18-3.02 8.91.27 17.82.7 26.72 1.29 9.31.61 19.07 1.33 27.59-2.49 8.52-3.82 15.07-13.89 11.62-22.59-2.94-7.41-13.11-10.77-19.86-6.57-3.35 2.09-7.1 5.78-10.49 3.76-1.96-1.17-2.51-3.92-1.8-6.1.71-2.18 2.38-3.89 4.07-5.42 5.35-4.84 11.65-8.82 18.66-10.5 7.01-1.68 14.78-.89 20.79 3.1 4.27 2.83 7.45 7.11 9.59 11.77 2.23 4.88 3.38 10.35 2.65 15.67-.65 4.7-2.75 9.11-5.46 13-10.33 14.79-28.89 21.72-46.8 23.41-2.48.23-4.96.38-7.44.47Z","M727.74 111.12c12.12.54 22.91 10.96 25.62 23.03 2.92 12.99-2.11 26.82-10.58 37.07S722.76 188.64 711 194.8c-32.83 17.21-69.84 28.6-96.17 54.74-1.52 1.51-3.1 3.13-5.17 3.69-2.7.74-5.84-.75-6.98-3.32-2.38-5.37 5.81-14.08 9.22-17.52 5.77-5.82 12.86-10.16 19.9-14.24 16.08-9.3 32.65-17.72 49.64-25.22 9.57-4.23 19.34-8.19 28.11-13.91 8.77-5.72 16.62-13.42 20.58-23.14 1.87-4.6 2.84-9.71 1.85-14.58s-4.16-9.44-8.74-11.31c-4.59-1.87-10.5-.5-13.21 3.66-1.13 1.74-1.67 3.81-2.7 5.62-1.04 1.8-2.87 3.43-4.93 3.21-3.39-.36-4.37-4.94-3.7-8.3 1.4-7.02 6.04-13.12 11.83-17.31 4.25-3.08 9.23-5.27 14.45-5.7.93-.08 1.86-.09 2.78-.05Z","M689.22 144.9c-.28 13.75-7.03 27.08-16.31 37.39a83.3 83.3 0 0 1-24.64 18.75c-13.24 6.61-29.25 10.48-37.18 23-1.38 2.17-2.66 4.72-5.07 5.58-2.89 1.03-6.2-1.09-7.32-3.96s-.52-6.14.65-8.98c3.06-7.46 9.62-12.93 16.64-16.87 7.01-3.93 14.66-6.62 21.75-10.41 8.73-4.66 16.68-11.11 22.02-19.46s7.91-18.72 5.86-28.43c-1.71-8.1-8.15-16.27-16.38-15.75-5.31.34-9.78 4.19-12.93 8.5-.95 1.3-1.86 2.69-3.22 3.54-2.36 1.47-5.82.72-7.37-1.59-3.91-5.85 6.08-16.05 9.96-19.47 6.55-5.76 15.1-9.5 23.92-8.8 15.56 1.24 27.8 16.09 29.42 31.68.18 1.76.25 3.52.22 5.28Z"],"color":["#6bcde7","#6bcde7","#6bcde7"]},
          {"question":"Ou\u0300 vas-tu ?","questionEN":"Where do you go?","answer":"Plus loin","answerEN":"Farther","paths":["M841.09 286.46c-5.99-25.17-60.94 14.23-75.09 19.21-10.72 7.38-21.82-.93-33.28.48-23.7 2.99-22.02 19.28-32.06 23.13-6.16-.33-10.22-6.59-16.05-8.38-11.22-4.97-24.94-2.75-34.08 5.44-8.17 7.14-30.37 37.04-17.09 45.49 3.64 2.19 8.43 1.82 12.18-.18 4.35-2.32 6.94-6.23 9.41-10.32 21.11-34.5 26.26 6.74 57.38-9.47 4.01-2 8.15-4.63 10.78-8.23 11.9-14.96 27.82 4.51 56.13-10.16 10.19-4.09 19.73-9.6 29.24-15.1 11.22-6.71 35.22-16.05 32.54-31.9Z"],"color":["#231f20"]},
          {"question":"Ta force dans la pratique est plutôt basée sur","questionEN":"The strength of your practice is mostly based on","answer":"La technique et le physique à 1000%, la tactique un peu","answerEN":"Technique and physique at 1000%, tactics a little","paths":["M847.5 480.98c-4.35-.09-8.69 1.27-11.9 4.28-2.81 2.63-4.76 6.18-7.89 8.41s-8.35 2.42-10.12-1.01c-2.03-3.93 2-8.1 5.26-11.08 18.93-17.31 22.67-48.89 8.5-70.31-14.16-21.42-44.38-30.26-67.89-20.06-23.51 10.2-37.79 38.13-32.6 63.3 5.2 25.18 29.16 45.05 54.76 45.68 3.62.09 8.58 1.05 8.52 4.69-.07 4.03-5.91 4.29-9.86 3.59-22.87-4.04-47.67 7.97-58.75 28.45-24.64 45.54 23.86 98.69 71.14 77.24 20.75-9.41 34.33-32.77 32.29-55.54-.93-10.34-4.73-20.7-2.53-30.84.75-3.49 2.33-6.96 5.19-9.08 5.47-4.05 13.19-1.82 19.82-3.31 10.49-2.36 16.72-15.9 11.7-25.45-2.97-5.65-9.31-8.83-15.62-8.96Z"],"color":["#ddd177"]},
          {"question":"Palmarès : Je suis","questionEN":"Palmarès: I am","answer":"Champion de France, d'Europe, du Monde et Paralympique","answerEN":"France, Europe, World and Paralympic Champion","paths":["M497.75 108.98c-1.28-.33-2.59-.57-3.94-.73-5.85-.69-12.43.35-17.54 3.38-4.33 2.56-6.93 7.95-12.71 6.58-2.92-.7-.82-10.88-1.07-13.14-.62-5.49-3.92-10.92-8.07-14.47-7.62-6.51-17.97-6.99-26.93-3.37-13.07 5.27-25 18.11-29.66 33.39-2.52 8.25-2.84 16.96-5.36 17.1-1.42.08-7.54-8.49-8.7-9.75-3.69-3.98-7.47-7.88-11.38-11.65-8.19-7.88-16.97-15.35-26.72-21.23-17.49-10.55-46.63-15.32-56.84 7.44-4.44 9.9-1.66 20.33 1.94 30.03 3.77 10.15 8.81 14.72 6.9 17.46-2.57 3.68-12.93-2.85-27.71-3.7-15.3-.88-36.72 4.43-43.22 17.7-5.67 11.58 1.23 24.94 8.37 34.19 16.33 21.15 41.25 34.05 67.03 39.48 10.61 2.23 21.69 3.9 32.53 2.64 5.4-.62 10.82-1.98 15.54-4.73 5.1-2.97 7.82-8.1 13.5-10.05 14.91 6 28.29 17.18 45.61 11.08 13.18-5.2 23.3-11.76 21.55-29.52-2.48-9.92-2.86-10.87 7.06-14.34 6.62-3.34 10.32-9.48 14-15.58 3.93-6.52 4.66-10.51 6.87-10.49 2.52.02 7 8.31 9.43 9.96 5.1 3.49 11.23 5.48 17.4 5.56 17.09.23 33.79-15 36.79-31.51 3.17-17.46-7.05-37.23-24.66-41.74Z"],"color":["#010101"]},
        ]
      },
      {"name": "Magda Wiet-Henin",
        "id": "m_wiethenin",
        "portraits":[
          {"question":"Quelle ville t'\u00e9voque le plus de souvenirs ?","questionEN":"Which city brings back the most memories?","answer":"Paris","answerEN":"Paris","paths":["M431.24 190.99c-8.61 19.48-21.48 42.04-44.43 45.92-10.58 2.63-21.94-4.19-21.13-15.78.19-6.24 3.21-11.15 7.11-15.71 30.07-35.76 28.14-85.18 32.77-129.1 2.39-21.9 28.86-36.28 41.23-13.05 4.17 9.55 6.61 19.6 7.75 30.01 4.85 46.12 20.36 120.67 71.25 135.62 16.13 4.09 20.65 27.87 4.64 35.53-21.75 9-43.96-7.35-58.59-22.03-12.6-12.64-23.33-27.23-31.1-43.31-.91-1.89-5.71-15.4-7.05-15.17-.77.13-.89 1.18-1.01 1.79-.35 1.8-1.56 3.36-1.43 5.28"],"color":["#a12e22"]},
          {"question":"Quel.le sportif.ve es tu?","questionEN":"What kind of athlete are you?","answer":"Consciencieux","answerEN":"Conscientious","paths":["M498.86 755.13c-.51-16.05-2.87-29.28-10.98-43.44-7.41-12.94-17.78-24.21-30.21-32.48-10.2-6.79-21.73-11.52-33.72-14.02-9.33-1.94-26.96-4.09-36.34-3.08-16.6 1.78-26.14 4.76-41.36 12.36-10.67 6.41-19.96 15.5-27.08 25.68-10.32 14.74-15.23 33.15-15.02 51.03.24 19.79 7.07 36.2 17.77 52.47 1 1.53 2.01 3.06 3.06 4.55 7.14 10.14 20.21 17.7 31.09 23.22 12.37 6.27 25.85 10.42 39.66 11.81 27.36 2.75 56.03-5.72 76.29-24.28 10.44-9.57 18.41-21.79 23.1-35.14 3.54-10.09 4.03-19.15 3.73-28.68Zm-31.75 13.79c-1.58 8.69-4.84 17.09-9.88 24.62-10.3 15.39-27.96 28.03-46.69 29.85-16.25 1.58-33.13-5.05-45.84-14.92-6.43-4.99-12.02-11.05-16.52-17.83-5.92-8.91-8.99-18.87-12.65-28.87-.28-3.09-.55-6.19-.83-9.28-.31-14.59 3.96-29.24 12.06-41.39 7.52-11.27 18.23-20.2 30.56-25.8 14.78-6.71 29.74-4.85 44.28 1.82 16.04 7.37 29.67 18.8 38.01 34.55 7.67 14.48 10.38 31.36 7.5 47.24Z","M448.95 740.94c-.99-4.46-2.91-8.8-5.91-12.81-6.09-8.13-14.46-14.61-24.04-18.08-13.78-5-29.87-3.56-42.27 4.26-12.4 7.82-20.69 21.97-20.9 36.61-.25 17.12 10.79 33.71 26.45 40.66 15.67 6.95 35.05 4.18 48.52-6.41 13.23-10.4 21.71-28.16 18.15-44.24Zm-30.52 13.58c-.84 5.93-3.67 11.59-8.09 15.65-2.16 1.99-4.8 3.66-7.74 3.87-3.47.25-6.78-1.57-9.39-3.85-6.35-5.56-9.75-14.31-8.81-22.69.74-6.6 4.16-12.82 9.2-17.13 2.46-2.1 5-4.13 8.38-3.44 3.44.71 6.41 3.25 8.85 5.64 3.61 3.54 6.24 8.1 7.31 13.05.63 2.92.71 5.94.3 8.89Z"],"color":["#62afe1","#62afe1"]},
          {"question":"Face a\u0300 l'e\u0301chec, je suis pluto\u0302t","questionEN":"When facing failure, I'm more","answer":"E\u0301nerve\u0301e","answerEN":"Angry","paths":["M846.58 587.16c2.52-14.79-8.2-26.04-18.3-35.17-24.69-22.49-48.88-47.12-74.43-68.78-9.26-5.41-21.3-.9-24.96 9.14-4.06 9.84-1.07 21.79 2.67 31.27-7.21-6.42-13.91-13.4-20.05-20.85-12.03-14.15-22.06-39.96-44.94-33.87-9.66 3.67-12.66 13.31-9.07 22.59 3.68 9.49 12.09 16.01 17.91 24.16 11.65 13.98 23.84 27.5 36.62 40.45 9.53 8.67 16.97 20.6 29.46 25.22 17.34 5.44 27.99-10.31 22.7-26.13.15-.66-3.76-15.04-1.62-13.12 19.3 20.11 36.16 45.53 61.5 58.23 10.08 3.56 21.42-2.26 22.5-13.15Z"],"color":["#64a744"]},
          {"question":"Dans la vie tu es pluto\u0302t de nature","questionEN":"In life, you're more of a","answer":"Extravertie","answerEN":"Extraverted","paths":["M811.49 378.06c-1.71-14.92-7.7-28.51-25.22-21.97-18.89 9.63-4.81 49.1-31.77 48.58-17.7-5.95-17.97-32.3-20.72-48.02-1.5-12.15-3.21-24.54-8.72-35.47-10.36-23.18-39.61-29.64-56.74-9.89-13.41 14.12-29.86 59.17.24 62.78 20.62-2.51 13.01-29.06 24.17-29.38 4.72.61 5.44 6.3 5.16 10.21-.34 17.28.49 34.91 6.5 51.11 23.74 68.48 115.17 39.4 107.11-27.94Z"],"color":["#fadf00"]},
          {"question":"Quel est ton sens le plus de\u0301veloppe\u0301 ?","questionEN":"What is your most developed sense?","answer":"Toucher","answerEN":"Touch","paths":["M604.1 98.89c3.38-2.42 7.42-3.74 11.51-3.12 7.23 1.11 12.51 7.93 14.12 15.06 1.62 7.13.34 14.56-.94 21.75-2.64 14.85-5.29 29.7-7.93 44.55-.66 3.68-1.31 7.48-.5 11.13.81 3.65 3.45 7.16 7.14 7.81 3.66.65 7.3-1.69 9.39-4.75 2.09-3.07 2.96-6.77 3.93-10.34a143.093 143.093 0 0 1 22.89-47.25c4.09-5.54 8.78-10.93 15.01-13.87 6.23-2.94 14.33-2.84 19.36 1.86 4.22 3.95 5.46 10.33 4.44 16.02-1.01 5.69-3.96 10.83-7.08 15.7a188.336 188.336 0 0 1-36.05 41.38c-3.43 2.94-7.08 5.88-9.05 9.94-1.98 4.06-1.71 9.62 1.89 12.35 2.77 2.09 6.74 1.94 9.91.52s5.71-3.9 8.18-6.34c11.31-11.14 22.62-22.28 33.93-33.41 6.73-6.62 13.79-13.46 22.75-16.43 8.97-2.97 20.4-.79 25.07 7.41 4.27 7.5 1.41 17.42-4.41 23.79-5.82 6.37-13.98 10.01-21.89 13.46-13.71 5.99-27.42 11.99-41.12 17.98-3.24 1.42-6.59 2.91-8.97 5.52s-3.56 6.68-1.81 9.75c2.91 5.12 10.53 3.85 16.09 1.88 16.98-5.99 33.95-11.99 50.93-17.98 6.41-2.26 13.03-4.56 19.82-4.17 6.79.39 13.86 4.16 16 10.6 2.09 6.28-1.1 13.38-6.15 17.67-5.05 4.29-11.61 6.31-18.04 7.91-19.71 4.9-40.03 6.84-60.28 8.52-16.58 1.38-33.52 2.58-49.64-1.55-11.92-3.05-23.25-9.42-31.02-19.08-7.79-9.69-10.77-16.82-12.72-29.19a469.192 469.192 0 0 1-5.57-85.21c.2-7.55.64-15.37 4.1-22.1 1.56-3.04 3.91-5.8 6.7-7.81Z"],"color":["#5065ae"]},
          {"question":"Lequel est ton e\u0301le\u0301ment ?","questionEN":"Which one is your element?","answer":"Feu","answerEN":"Fire","paths":["M226.91 416.4c-2.65-3.93-7.7-3.33-11.56-1.59-9.65 3.61-19.3 7.23-28.95 10.85-14.43 5.41-28.86 10.81-43.28 16.22-147.86 42-54.98 189.93 35.82 134.98 23.39-16.86 34.9-57.14 12.98-79.01-18.12-10.7-18.49 7.46-29.01 13.81-6.31 2.93-14.24-2.29-15.79-9.06-1.55-6.77 1.9-13.87 6.91-18.69 5.01-4.82 11.42-7.85 17.57-11.11 13.04-7.52 67.44-39.15 55.32-56.39Z"],"color":["#c64a3a"]},
          {"question":"Ou\u0300 vas-tu ?","questionEN":"Where do you go?","answer":"Plus fort","answerEN":"Stronger","paths":["M171.75 672.66c4.01-12.47 6.27-27.38 17.06-35.97 8.24-6.62 19.49-.12 19.19 10.08.27 2.31-.22 4.32 1.39 6.2 7.76-17.52 9.17-41.27 26.66-52.25 5.98-3.73 13.64-1.43 16.55 5.02.98 1.89 1.21 9.06 3.9 9 2.34-.05 3.28-5.15 3.92-6.72 4.77-11.55 11.4-21.59 23.34-26.69 5.59-3.02 10.27 1.16 7.83 7.16-4.09 11.83-4.92 24.6-9.83 36.17-5.76 15.07-34.05 47.08-48.78 26.13-.51-1.46-2.12-1-1.73.51.09 11.31-.5 24.19-8.27 33.12-8.29 8.31-30.66 20.48-33.79 1.6.04-2.09-1.13-2.1-1.72-.21-6.2 10.92-5.83 25.6-13.98 35.46-11.32 9.35-21.03.72-23.73-11.56-4.14 8.3-7.17 17.15-8.98 26.24-.99 4.96-1.81 10.37-5.46 13.87-3.92 3.75-10.71 3.98-14.86.49-9.6-6.39 4.35-46.55 8.46-56.02 3.79-9.07 9.33-18.71 19.06-22.19 8.81-3.45 18.6 1.26 21.15 10.28 1.46-2.76 1.56-6.64 2.63-9.73Z"],"color":["#231f20"]},
          {"question":"Ta force dans la pratique est plutôt basée sur","questionEN":"The strength of your practice is mostly based on","answer":"La technique à la folie, le physique à 1000%, la tactique absolument","answerEN":"Technique to madness, physique at 1000%, tactics absolutely","paths":["M272.93 200.76c-1.81-.02-3.63.09-5.43.36-8.63 1.27-15.84 6.06-21.21 12.81-4.48 5.64-6.8 12.5-10.51 18.59-.3.49-.62.99-1.1 1.3-3.58 2.33-6.66-3.95-6.79-6.52-.19-3.81 1.29-7.66 2.68-11.13 7.2-17.96 1.81-40.2-12.83-52.87-14.63-12.67-37.44-14.86-54.22-5.21s-26.32 30.46-22.68 49.46 20.2 34.81 39.37 37.59c3.97.58 8.86 1.33 10.34 5.7.07.2.13.41.07.61-.13.44-.7.54-1.16.55-9.4.36-19.8 1.47-28.48 5.22a59.509 59.509 0 0 0-12.2 7.1 63.739 63.739 0 0 0-5.41 4.57c-.79.75-4.21 5.32-5.06 5.32-12.09 15.54-15.3 37.57-8 55.86 16.19 40.55 73.4 47.2 98.62 11.58 11.93-16.86 13.46-40.48 3.79-58.73-3.79-7.15-9.32-14.37-8.08-22.36.18-1.13.52-2.28 1.3-3.12 1.15-1.22 2.99-1.5 4.66-1.41 8.27.47 14.2 7.75 20.99 12.48 13.25 9.22 32.62 8.44 45.07-1.83 12.45-10.26 16.9-29.11 10.35-43.85-5.81-13.07-19.83-21.9-34.08-22.09Z"],"color":["#196894"]},
          {"question":"Palmarès : Je suis","questionEN":"Palmarès: I am","answer":"Championne du Monde","answerEN":"World Champion","paths":["M578.24 825.38c1.23-.29 2.46-.66 3.68-1.12 5.29-2 10.44-5.8 13.46-10.64 2.56-4.1 2.4-9.86 7.94-11.25 2.79-.69 5.49 8.94 6.7 10.75 2.95 4.41 8.15 7.59 13.25 8.79 9.36 2.19 18.39-1.98 24.44-9.04 8.82-10.29 13.33-26.54 10.58-41.65-1.49-8.17-5.05-15.74-2.96-16.98 1.18-.7 10.16 3.92 11.71 4.48 4.9 1.77 9.84 3.43 14.83 4.91 10.45 3.11 21.22 5.6 32.13 6.31 19.55 1.27 46.5-7.55 45.18-31.51-.57-10.43-7.53-18.1-14.88-24.8-7.69-7-14-8.68-13.57-11.86.57-4.28 12.27-3.29 25.25-9.1 13.43-6.02 29.36-20.04 29.06-34.25-.26-12.4-12.04-20.76-22.19-25.5-23.24-10.84-50.16-10.83-74.53-4.06-10.03 2.79-20.21 6.27-28.89 12.14-4.33 2.92-8.35 6.48-11.16 10.92-3.04 4.79-3.1 10.38-7.08 14.56-15.35 1.47-31.68-2.16-43.76 10.72-8.94 10.27-14.68 20.35-5.37 34.76 6.48 7.38 7.23 8.02.29 15.37-4.18 5.79-4.63 12.66-5.08 19.51-.48 7.3.65 11.04-1.24 12-2.16 1.1-9.63-4-12.42-4.34-5.88-.72-11.99.29-17.29 2.95-14.67 7.37-22.21 27.76-17.49 43.19 4.99 16.32 22.4 28.69 39.4 24.74Zm99.65-93.11c-10.26-3.33-78.32-28.2-68.48-41.12 11.06-14.25 83.1 19.66 96.75 28.61 7.09 3.56 24.41 12.82 12.72 20.98-8.05 4.22-31.24-6.19-40.99-8.47Zm-61.04 40.72c-3.89-7.9-6.77-16.65-7.02-25.5.29-14.49 12.85-6 16.06 2.19 5.96 11.98 12.88 27.37 11.36 40.87-4.79 9.15-18.38-13.11-20.4-17.55Z"],"color":["#010101"]},

        ]
      },
      {"name": "Madeleine Larcheron",
        "id": "m_larcheron",
        "portraits":[
          {"question":"Quelle ville t'\u00e9voque le plus de souvenirs ?","questionEN":"Which city brings back the most memories?","answer":"Tokyo","answerEN":"Tokyo","paths":["M760.38 663.31c-63.71-84.92-181.75 4.39-127.24 94.31 16.27 31.95 60.44 31.03 65.1-7.9 1.97-19.66-16.14-33.72-21.25-51.66-2.63-15.67 18.78-17.01 24.92-5.08 8.68 11.85 11.1 27.97 21.78 38.05 16.44 16.23 46.78 7.7 52.57-14.83 4.69-18.89-6.01-37.61-15.88-52.88Z"],"color":["#ef4137"]},
          {"question":"Quel.le sportif.ve es tu?","questionEN":"What kind of athlete are you?","answer":"Audacieux","answerEN":"Audacious","paths":["M579.03 765.86c-3.34-20.04-28.6-32.11-44.85-18.7-3.42 3.48-10.28 8.83-14.01 2.96-1.46-3.52 2-5.14 4.55-6 18.35-4.32 32.52-23.73 21.44-41.61-17.76-23.78-47.31-9.4-48 18.48-2.17 7.07-11.19 10.64-13.27 1.29-.93-13.65 12.16-21.32 3.66-37.24-8.2-16.75-31.78-21.16-46.41-10.32-20.43 13.93-16.39 47.82 6.76 56.48 4.1 1.66 9.07 2.9 10.89 6.95 1.47 3.25-.11 7.55-3.33 9.07-8.14 3.38-19.23-14.4-36.31-13.95-23.25-.56-41.44 24.67-37.13 46.91 6.53 33.06 46.97 39.59 63.33 9.96 14.11-16.72 25.83-1.74 18.28 14.78-26.48 55.23 56.61 71.18 63.44 15.65 1.1-18.27-11.34-23.79-22.97-34.07-7.9-7.12.85-16.25 8.17-9 5.43 9.67 8.28 21.47 19.05 27.06 24.37 15.58 52.81-13.31 46.7-38.69Z"],"color":["#62afe1"]},
          {"question":"Face a\u0300 l'e\u0301chec, je suis pluto\u0302t","questionEN":"When facing failure, I'm more","answer":"E\u0301nerve\u0301e","answerEN":"Angry","paths":["M304.81 315.37c5.09-12.42-2.01-24.35-8.99-34.31-17.03-24.5-33.2-50.77-51.14-74.7-6.98-6.55-18.32-4.98-23.46 3.07-5.45 7.79-5.21 18.81-3.82 27.83-5-7.02-9.45-14.44-13.32-22.15-7.67-14.72-11.32-39.23-32.38-38.42-9.1 1.31-13.61 9.13-12.31 17.94 1.33 9.01 7.36 16.36 10.81 24.62 7.37 14.5 15.3 28.7 23.86 42.53 6.57 9.45 10.69 21.32 20.64 27.82 13.99 8.16 26.32-3.5 24.83-18.35.26-.55-.32-13.88 1.17-11.78 12.81 21.36 22.46 46.87 41.98 62.95 8.05 5.09 19.05 2.24 22.12-7.05Z"],"color":["#64a744"]},
          {"question":"Dans la vie tu es pluto\u0302t de nature","questionEN":"In life, you're more of a","answer":"Extravertie","answerEN":"Extraverted","paths":["M778.53 436.64c-15.72-7.37-32.71-9.7-36.84 11.56-1.92 24.5 45.43 34.55 28.65 60.85-16.54 13.87-42.64-1.85-59.78-8.68-12.86-5.89-26.1-11.72-40.18-12.92-29.07-3.84-53.08 21.12-43.97 50.02 5.81 21.81 40.23 65.39 61.95 37.86 9.97-21.88-20.76-30.47-14.34-41.69 3.45-4.29 9.49-1.54 13.16 1.1 16.8 10.82 34.67 20.7 54.24 24.6 81.74 18.11 108.28-89.8 37.13-122.7Z"],"color":["#fadf00"]},
          {"question":"Quel est ton sens le plus de\u0301veloppe\u0301 ?","questionEN":"What is your most developed sense?","answer":"Vue","answerEN":"Sight","paths":["M824.28 351.68c3.4-16.8-2.36-33.69-10.26-48.41-19.86-39.38-67.05-60.26-108.94-43.88-6.45 3.12-11.93 4.63-16.98-1.67-11.12-10.26-19.75-24.31-34.27-30.06-10.17-4.17-17.64 3.17-14.69 13.69 2.87 14.95 13.22 27.14 25.28 35.82 3.5 2.55 9.75 4.48 6.13 9.55-1.35 1.89-3.7 5.1-6 5.86-4.15.61-7.87-2.72-11.57-4.26-16.57-7.7-24.31-26.55-40.03-35.14-7.34-3.39-18.57-2.3-17.02 8.33.89 25.82 25.21 43.39 47.39 51.67 4.22.58 10.3-.55 6.17 5.82-7.82 13.82 5.08 28.79 19.89 22.6 17.34-6.68 20.69-28.96 35.45-38.59 10.68 28.76 45.59 33.62 68.2 13.9 4.78-5.73 5.33-5.12 9.41.82 5.79 13.54 8.13 29.26 16.55 41.37 7.9 8.6 22.84 3.78 25.3-7.44Z"],"color":["#c0e6eb"]},
          {"question":"Lequel est ton e\u0301le\u0301ment ?","questionEN":"Which one is your element?","answer":"Eau","answerEN":"Water","paths":["M183.18 450.94c.13-13.45-6.06-25.8-9.26-38.7-4.82-19.42-2.72-40.5 5.82-58.59 1.25-2.65 2.17-6.69-.55-7.78-2.24-.9-4.35 1.44-5.7 3.45-31.61 53.23-95.03 41.68-97.25 93.85-2.49 71.5 102.36 81.17 106.93 7.77Z"],"color":["#4d8dca"]},
          {"question":"Ou\u0300 vas-tu ?","questionEN":"Where do you go?","answer":"Plus loin","answerEN":"Farther","paths":["M278.9 519.26c-11.14-24.68-59.8 26.78-73.36 34.71-9.55 9.73-22.6 3.39-34.1 7.12-23.76 7.8-18.8 24.21-28.36 30.17-6.39.89-11.81-4.74-18.16-5.42-12.51-2.87-26.17 2.14-33.94 12.38-6.98 8.97-23.87 44.13-8.55 50.18 4.18 1.53 9.03.19 12.48-2.62 4.01-3.25 5.89-7.79 7.63-12.49 14.85-39.68 28.32 1.69 57.08-21.17 3.72-2.85 7.46-6.38 9.44-10.61 9.26-17.76 29.48-.91 55.66-21.63 9.66-6.23 18.37-13.81 27.05-21.35 10.2-9.13 33.01-23.52 27.11-39.28Z"],"color":["#231f20"]},
          {"question":"Ta force dans la pratique est plutôt basée sur","questionEN":"The strength of your practice is mostly based on","answer":"La tactique et le physique un peu, la technique beaucoup","answerEN":"Tactics and physique a little, technics a lot","paths":["M325.72 679.41c-16.33.43-32.24 12.75-35.56 29.03-.92 4.53-1.39 9.89-5.29 12.34-5.35 3.36-12.51-2.32-13.51-8.57s1.75-12.4 3.43-18.51c8.71-31.58-16.61-67.92-49.13-70.54-32.52-2.62-63.28 29.21-59.69 61.78s40.52 56.88 71.69 47.19c3.7-1.15 8.2-2.53 11.05.1 3.24 2.99 1.11 8.85-2.69 11.09-3.8 2.23-8.46 2.15-12.82 2.81-21.36 3.23-36.19 28.77-28.47 49.04 15.39 40.4 80.76 21.23 69-22.09-2.11-7.79-6.87-15.88-3.84-23.36 3.29-8.11 14.1-10.25 22.55-8.08s15.91 7.32 24.36 9.47c18.61 4.74 39.83-8.16 44.26-26.92 4.44-18.76-8.74-39.87-27.49-44.03-2.59-.58-5.23-.81-7.85-.74Z"],"color":["#80caa8"]},
          {"question":"Palmarès : Je suis","questionEN":"Palmarès: I am","answer":"Championne de France","answerEN":"French Champion","paths":["M601.83 148.82a30.93 30.93 0 0 0-3.5-1.76c-5.31-2.24-11.77-3.03-17.4-1.57-4.77 1.24-8.68 5.62-13.75 2.76-2.55-1.45 2.21-10.48 2.59-12.68.92-5.34-.69-11.35-3.62-15.81-5.37-8.2-14.96-11.45-24.38-10.46-13.72 1.43-28.45 10.3-37.01 23.43-4.63 7.1-7.31 15.21-9.72 14.66-1.36-.31-4.75-10.04-5.5-11.54-2.37-4.75-4.85-9.45-7.5-14.06-5.54-9.64-11.73-19.05-19.29-27.24-13.54-14.68-39.61-27.06-55.43-8.38-6.89 8.13-7.13 18.7-6.4 28.83.76 10.59 4.25 16.26 1.7 18.32-3.42 2.77-11.36-6.18-25.02-10.99-14.13-4.97-35.71-5.77-45.46 4.98-8.5 9.38-5.68 23.84-1.5 34.48 9.55 24.35 29.42 43.25 52.15 55.35 9.35 4.98 19.31 9.55 29.83 11.3 5.24.87 10.7 1.06 15.9-.25 5.61-1.42 9.57-5.52 15.43-5.81 12.36 9.69 21.87 23.85 39.81 22.79 13.8-1.33 25.11-4.77 28.33-21.99.39-10.02.29-11.02 10.56-11.6 7.14-1.36 12.29-6.13 17.42-10.89 5.48-5.08 7.26-8.64 9.33-8.02 2.37.7 4.3 9.72 6.12 11.94 3.83 4.67 9.05 8.2 14.83 9.95 15.99 4.84 35.85-4.98 43.19-19.73 7.76-15.6 3.58-36.99-11.73-46.01Zm-184.15 39.3c7.58 8.64-2.58 14.4-11.16 11.66-18.82-2.81-59.48-32.42-62.08-52.01.91-7.4 11.45-7.4 16.63-5.64 5.63 1.91 10.3 5.79 15.12 9.13 15.33 10.5 29.98 22.1 41.49 36.86ZM463 147.83c5.24 9.68 38.02 75.9 21.71 78.56-18.15 2.8-47.54-72.93-51.34-89.15-2.74-7.62-9.02-26.65 5.32-24.48 8.9 2.53 18.72 26.52 24.31 35.06Zm73.6 12.7c-2.67 8.59-6.68 17.09-12.7 23.83-10.38 10.53-13.69-4.57-10.32-12.9 4-13.06 9.68-29.33 20.27-38.27 9.95-3.42 4.38 22.62 2.75 27.33Z"],"color":["#010101"]},

        ]
      },
      {"name": "Lucas Mazur",
        "id": "l_mazur",
        "portraits":[
          {"question":"Quelle ville t'\u00e9voque le plus de souvenirs ?","questionEN":"Which city brings back the most memories?","answer":"Tokyo","answerEN":"Tokyo","paths":["M579.06 781.49c18.39-127.82-158.41-152.87-188.9-28.68-13.47 41.46 24.9 78.73 62.15 49.32 18.48-15.19 15.1-42.87 26.08-62.68 11.16-15.72 30.52 1.58 25.55 17.12-2.75 17.66-14.47 33.58-13.99 51.45.11 28.1 33.22 46.92 57.42 32.57 20.14-12.18 27.03-37.47 31.7-59.09Z"],"color":["#ef4137"]},
          {"question":"Quel.le sportif.ve es tu?","questionEN":"What kind of athlete are you?","answer":"Audacieux","answerEN":"Audacious","paths":["m151.75 712.31.01-.01-.01.01ZM361.13 724.74c-3.66-21.83-31.29-34.98-49.06-20.37-3.74 3.79-11.25 9.62-15.32 3.22-1.59-3.83 2.19-5.6 4.98-6.54 20.07-4.71 35.58-25.85 23.46-45.33-19.43-25.91-51.76-10.24-52.52 20.13-2.38 7.71-12.25 11.59-14.52 1.41-1.01-14.87 13.3-23.22 4-40.57-8.97-18.25-34.77-23.05-50.77-11.24-22.35 15.18-17.93 52.09 7.39 61.53 4.49 1.8 9.92 3.16 11.92 7.57 1.61 3.54-.12 8.23-3.64 9.88-8.9 3.68-21.03-15.69-39.73-15.2-25.44-.61-45.34 26.87-40.62 51.1 7.14 36.02 51.39 43.13 69.28 10.85 15.44-18.21 28.26-1.9 20 16.1-28.97 60.16 61.93 77.54 69.41 17.05 1.2-19.91-12.41-25.91-25.13-37.11-8.64-7.75.93-17.7 8.94-9.8 5.94 10.53 9.06 23.39 20.85 29.48 26.66 16.97 57.78-14.5 51.09-42.15Z"],"color":["#62afe1"]},
          {"question":"Face a\u0300 l'e\u0301chec, je suis pluto\u0302t","questionEN":"When facing failure, I'm more","answer":"E\u0301nerve\u0301","answerEN":"Angry","paths":["M257.9 490.48c-.74-16.86-15.18-26.7-28.45-34.35-32.46-18.89-64.87-40.25-98.07-58.02-11.46-3.76-23.61 4.05-25.25 15.96-2.12 11.78 3.99 24.22 10.35 33.77a212.214 212.214 0 0 1-26.97-18.18c-16.57-12.71-33.71-38.72-57.4-26.61-9.73 6.33-10.75 17.64-4.6 26.99 6.29 9.57 17.08 14.75 25.41 22.34 16.11 12.62 32.71 24.6 49.82 35.82 12.52 7.28 23.53 18.64 38.35 20.76 20.33 1.88 28.3-17.97 18.73-34.12 0-.76-7.7-15.65-4.89-14.05 25.97 17.55 50.52 41.51 81.36 49.48 11.91 1.53 23-7.56 21.6-19.79Z"],"color":["#64a744"]},
          {"question":"Dans la vie tu es pluto\u0302t de nature","questionEN":"In life, you're more of a","answer":"Extraverti","answerEN":"Extraverted","paths":["M807.09 228.23c-2.28-19.99-10.3-38.2-33.74-29.44-25.28 12.9-6.44 65.79-42.52 65.08-23.69-7.97-24.05-43.27-27.73-64.34-2.01-16.28-4.3-32.88-11.67-47.53-13.86-31.06-53-39.71-75.92-13.25-17.94 18.92-39.96 79.28.32 84.12 27.59-3.37 17.4-38.93 32.34-39.37 6.31.82 7.28 8.45 6.9 13.68-.45 23.15.66 46.78 8.7 68.49 31.77 91.75 154.1 52.79 143.31-37.44Z"],"color":["#fadf00"]},
          {"question":"Quel est ton sens le plus de\u0301veloppe\u0301 ?","questionEN":"What is your most developed sense?","answer":"Vue","answerEN":"Sight","paths":["M869.54 415.32c-6.15-17.02-20.65-29.11-35.9-38.07-39.64-24.67-93.89-17.67-122.86 20.05-4.13 6.34-8.27 10.71-16.31 7.79-15.71-3.17-31.26-11.13-47.58-8.37-11.51 1.8-14.25 12.52-5.8 20.39 10.81 11.92 26.9 17.26 42.6 18.49 4.57.39 11.3-1.29 10.81 5.26-.18 2.45-.55 6.63-2.21 8.57-3.43 2.83-8.63 1.85-12.82 2.49-19.24 2.12-36.63-10.65-55.6-9.79-8.51.96-18.09 8.09-10.86 16.84 15 22.81 46.7 25.35 71.35 20.68 4.15-1.79 9.03-6.14 8.79 1.87.51 16.75 20.43 23.2 30.44 9.51 12.05-15.52 2.84-37.46 10.93-54.23 25.49 20.11 59.8 5.38 69.45-24.8 1.18-7.79 2.01-7.54 8.98-4.41 12.68 9.05 23.45 21.95 37.74 28.27 11.88 3.44 22.78-9.1 18.84-20.56Z"],"color":["#c0e6eb"]},
          {"question":"Lequel est ton e\u0301le\u0301ment ?","questionEN":"Which one is your element?","answer":"Feu","answerEN":"Fire","paths":["M551.53 52.39c-2.54-3.76-7.37-3.19-11.07-1.52-9.24 3.47-18.47 6.93-27.71 10.4-13.81 5.18-27.62 10.36-41.43 15.55-141.54 40.26-52.63 182.06 34.29 129.39 22.39-16.16 33.41-54.77 12.42-75.74-17.35-10.26-17.7 7.15-27.77 13.24-6.04 2.81-13.63-2.19-15.11-8.68-1.48-6.49 1.82-13.3 6.62-17.92 4.8-4.62 10.94-7.52 16.82-10.65 12.48-7.21 64.56-37.53 52.96-54.05Z"],"color":["#c64a3a"]},
          {"question":"Ou\u0300 vas-tu ?","questionEN":"Where do you go?","answer":"Plus loin","answerEN":"Farther","paths":["M323.02 525.9c-7.48-31.3-76.09 17.7-93.76 23.89-13.39 9.18-27.24-1.15-41.56.59-29.59 3.72-27.49 23.98-40.03 28.77-7.69-.41-12.77-8.19-20.04-10.43-14-6.18-31.14-3.42-42.55 6.76-10.2 8.88-37.93 46.07-21.34 56.58 4.55 2.73 10.53 2.26 15.21-.23 5.43-2.89 8.66-7.75 11.75-12.84 26.36-42.91 32.78 8.38 71.64-11.78 5-2.49 10.18-5.76 13.46-10.24 14.86-18.61 34.74 5.61 70.08-12.63 12.72-5.08 24.64-11.95 36.51-18.78 14.01-8.34 43.98-19.96 40.63-39.67Z"],"color":["#231f20"]},
          {"question":"Ta force dans la pratique est plutôt basée sur","questionEN":"The strength of your practice is mostly based on","answer":"La technique à la folie, le physique beaucoup, la tactique à 1000%","answerEN":"Technique to madness, physique a lot, tactics at 1000%","paths":["M719.27 757.81c12.23-12.42 19.15-28.09 20.79-44.19 1.53-8.91 2.1-21.42-3.86-32.17-4.84-8.73-10.14-17.19-15.37-25.68-.5-.81-1.01-1.71-.85-2.65.2-1.1 1.27-1.81 2.32-2.19 10.07-3.74 15.54 10.93 17.5 18.31.16.61.34 1.22.57 1.87 1.5 4.32 4.89 9.77 13.11 15.01 24.18 20.91 60.76 19.71 83.51-3.39 23.69-24.06 23.39-62.77-.67-86.46-21.33-21-54.16-23.14-77.85-6.6-9.22 5.52-14.63 11.47-20.27 20.6-1.25 2.02-2.63 4.09-4.71 5.24a7.532 7.532 0 0 1-6.02.54c-.7-.24-1.39-.61-1.77-1.25-.78-1.32.16-2.96 1.08-4.18 5.16-6.84 11.38-12.83 16.32-19.82 2.37-3.35 7.32-10.36 5.91-15.52 1.76-11.12-1.68-22.89-10.31-31.39-14.2-13.98-37.05-13.8-51.03.4-12.77 12.97-13.72 33.15-2.97 47.2 2.02 5.19 7.51 5.64 13.35 14.98 4.34 6.95 3.69 10.52 3.45 11.55-.9 3.86-4.02 6.16-5.92 7.51-5.66 4.05-11.61 4.52-17.51 4.99-14.01 1.11-27.14.84-40.25 6.76-18.75 8.47-34.64 26.3-41.04 45.85-4.46 13.61-4.84 28.46-1.1 42.29 3.39 12.55 10.16 24.07 19.42 33.2 28.99 28.54 75.63 28.18 104.17-.81Z"],"color":["#272361"]},
          {"question":"Palmarès : Je suis","questionEN":"Palmarès: I am","answer":"Champion d'Europe, du Monde et Paralympique","answerEN":"European, World and Parlympic Champion","paths":["M291.7 103.45c-1.49.35-2.98.8-4.47 1.36-6.42 2.43-12.67 7.05-16.34 12.93-3.11 4.98-2.92 11.97-9.64 13.66-3.39.85-6.65-10.84-8.13-13.05-3.57-5.35-9.88-9.21-16.07-10.65-11.35-2.65-22.32 2.42-29.66 11-10.7 12.49-16.2 32.22-12.87 50.56 1.8 9.91 6.11 19.1 3.57 20.61-1.43.84-12.33-4.75-14.2-5.43-5.94-2.15-11.93-4.15-17.99-5.95-12.68-3.76-25.74-6.78-38.97-7.63-23.72-1.53-56.41 9.2-54.84 38.28.69 12.66 9.13 21.96 18.04 30.08 9.32 8.49 16.98 10.52 16.46 14.38-.7 5.19-14.89 4-30.64 11.07-16.29 7.31-35.63 24.34-35.28 41.59.31 15.05 14.59 25.19 26.9 30.93 28.19 13.14 60.84 13.11 90.41 4.87 12.17-3.39 24.52-7.63 35.06-14.75 5.25-3.55 10.13-7.87 13.55-13.26 3.69-5.82 3.77-12.6 8.61-17.67 18.63-1.8 38.44 2.6 53.1-13.04 10.86-12.48 17.83-24.72 6.54-42.19-7.85-8.95-8.76-9.73-.34-18.66 5.07-7.03 5.62-15.37 6.17-23.68.59-8.87-.78-13.39 1.51-14.57 2.62-1.34 11.68 4.84 15.07 5.26 7.14.88 14.54-.36 20.97-3.6 17.8-8.95 26.96-33.71 21.25-52.44-6.04-19.8-27.16-34.8-47.79-30Zm14.91 34.3c22.86 18.06 6.68 27.2-12.74 14.19-15.91-11.71-1.12-25.19 12.74-14.19Z"],"color":["#010101"]},

        ]
      },
      {"name": "Marie Patouillet",
        "id": "m_patouillet",
        "portraits":[
          {"question":"Quelle ville t'\u00e9voque le plus de souvenirs ?","questionEN":"Which city brings back the most memories?","answer":"Tokyo","answerEN":"Tokyo","paths":["M660.8 734.1C605.5 603 424.2 679.8 466 814.3c10.8 46.8 68.3 60.2 86.8 11.3 8.8-24.8-10.1-49-11-74 1.6-21.2 29.7-15.8 33.9 1.6 7.4 18.2 5.4 39.9 16 56.5 16.1 26.5 58.1 25.4 72.8-1.9 12.1-22.9 4.2-50.7-3.6-73.8Z"],"color":["#ef4137"]},
          {"question":"Quel.le sportif.ve es tu?","questionEN":"What kind of athlete are you?","answer":"Consciencieux","answerEN":"Conscientious","paths":["M424 765.8c-.5-15.4-2.7-28-10.5-41.6-7.1-12.4-17-23.2-28.9-31.1-9.8-6.5-20.8-11-32.3-13.4-8.9-1.9-25.8-3.9-34.8-3-15.9 1.7-25 4.6-39.6 11.8-10.2 6.1-19.1 14.8-25.9 24.6-9.9 14.1-14.6 31.7-14.4 48.8.2 18.9 6.8 34.6 17 50.2 1 1.5 1.9 2.9 2.9 4.4 6.8 9.7 19.3 16.9 29.7 22.2 11.8 6 24.7 10 38 11.3 26.2 2.6 53.6-5.5 73-23.2 10-9.2 17.6-20.9 22.1-33.6 3.4-9.7 3.9-18.3 3.6-27.4ZM393.6 779c-1.5 8.3-4.6 16.3-9.5 23.6-9.9 14.7-26.8 26.8-44.7 28.6-15.5 1.5-31.7-4.8-43.9-14.3-6.2-4.8-11.5-10.6-15.8-17.1-5.7-8.5-8.6-18.1-12.1-27.6-.3-3-.5-5.9-.8-8.9-.3-14 3.8-28 11.5-39.6 7.2-10.8 17.4-19.3 29.2-24.7 14.1-6.4 28.5-4.6 42.4 1.7 15.3 7 28.4 18 36.4 33.1 7.3 13.9 9.9 30 7.2 45.2Z","M376.2 752.3c-.9-4.3-2.8-8.4-5.7-12.3-5.8-7.8-13.8-14-23-17.3-13.2-4.8-28.6-3.4-40.4 4.1-11.9 7.5-19.8 21-20 35-.2 16.4 10.3 32.3 25.3 38.9 15 6.6 33.5 4 46.4-6.1 12.7-10 20.8-26.9 17.4-42.3ZM347 765.2c-.8 5.7-3.5 11.1-7.7 15-2.1 1.9-4.6 3.5-7.4 3.7-3.3.2-6.5-1.5-9-3.7-6.1-5.3-9.3-13.7-8.4-21.7.7-6.3 4-12.3 8.8-16.4 2.4-2 4.8-4 8-3.3 3.3.7 6.1 3.1 8.5 5.4 3.5 3.4 6 7.8 7 12.5.6 2.8.7 5.7.3 8.5Z"],"color":["#62afe1","#62afe1"]},
          {"question":"Face a\u0300 l'e\u0301chec, je suis pluto\u0302t","questionEN":"When facing failure, I'm more","answer":"De\u0301ja\u0300 surmotive\u0301e","answerEN":"Over-motivated","paths":["M329.3 573.2c-15.7-18.9-49.5-13.6-70.5-7.2-16.7 5.8-29.2 16.7-43.1 27.1-6 5.7-14.1 4.7-21.7 3.1-25.3-3.7-46.6 11.2-58 32.6-3.7 6.9-10.4 6-18 5.4-88.8-7.1-90.1 148.5-29.4 120.9 16.8-15.2 5.1-48.1 9.9-68.1 10.4-17.8 30.2-14.6 36.4 5 5.2 12.6 14.4 25.8 30.2 20.4 7.3-2.5 12.9-9.3 13.9-17 1.5-11.8-16.6-46.3 6.9-48.1 4.2-.3 8.5 1.9 10.6 5.4 2.6 4.3 2.1 9.8 3 14.7 1.7 9.5 9.3 18.1 18.9 20.1 8.6 1.8 18-1.7 23.4-8.5 9.4-11.9 1.7-25.9 2.5-39.3 2.1-26.5 32-37 55.1-38.2 15.5.4 40.8-9.2 29.7-28.4Z"],"color":["#64a744"]},
          {"question":"Dans la vie tu es pluto\u0302t de nature","questionEN":"In life, you're more of a","answer":"Introvertie","answerEN":"Introverted","paths":["M870.7 526c-16.6-86.1-136.4-128.6-204.1-72.2-66.8 56.6-18.8 168.6 65.3 172.4 15.8 1.4 32.4-.6 46.2-8.5 30.1-14.8 35.4-64.1-.6-73.8-25.5-4-61.7 21.1-73.7-14.9-7.5-29.1 28-43.5 51-30.3 28.5 13.9 44.7 50.5 78 55.1 16.9 2.6 36.5-10.8 37.9-27.7Z"],"color":["#fadf00"]},
          {"question":"Quel est ton sens le plus de\u0301veloppe\u0301 ?","questionEN":"What is your most developed sense?","answer":"Ou\u00efe","answerEN":"Hearing","paths":["M121.7 218.9c45.4-49.3 116.4-17.1 96.7-52-10.9-18.6-34.4-19.2-53.2-14.8-26.8 4.6-53.7 16.3-71.5 37.5-11.4 13.2-18 31.6-15.5 49.1.7 10.5 11 23.2 22.1 16.9 4.5-2.9 5.9-8.7 7.6-13.8 2.9-8.6 7.8-16.2 13.8-22.9ZM256.7 343.5c2.3-17.5-18.2-24.4-30.9-15-6.1 3.9-12.4 7.6-14 15.3-1.9 9.3 5.3 22.4 15.4 23.5 12.6.6 27.9-11 29.5-23.8ZM260.7 284.3c-.2-30.6-42.2-19.2-59.1-9.2-13.1 8.1-25.6 18.6-32.6 32.5-6 12.3-2.3 31.7 11.9 36.1 10.4-.3 12.6-13.3 19.1-19.4 3.9-4.1 7.7-7.9 12.2-11.3 8.8-6.6 19.1-11.3 29.9-13.6 8.1-1.1 20.3-4.8 18.6-15Z","M166.5 269.5c31-30.7 64.9-17.3 79.4-34.2 11-15-3.1-23.9-16.6-28-40.2-14-102.5 32.3-108.1 71.8 0 7.8 7.7 31.3 19.1 25.2 5.8-3.1 8.5-9.6 11.3-15.2 3.8-7.5 8.9-14.1 14.8-19.7Z"],"color":["#5065ae","#5065ae"]},
          {"question":"Lequel est ton e\u0301le\u0301ment ?","questionEN":"Which one is your element?","answer":"Eau","answerEN":"Water","paths":["M197.6 414.3c-14.7-8.6-32.2-9.5-48.4-14.1-24.4-6.9-46.3-22.4-60.8-43.2-2.1-3-6-6.6-8.9-4.3-2.4 1.9-1.2 5.7.2 8.5 38.7 68.3-14.1 131.1 41.9 166.2 77.1 47.6 153.9-62.1 76-113.2Z"],"color":["#4d8dca"]},
          {"question":"Ou\u0300 vas-tu ?","questionEN":"Where do you go?","answer":"Plus loin","answerEN":"Farther","paths":["M838.3 734.4c18.3-29.8-72.2-44.9-90.6-53.7-17.4-3.2-20.1-21.8-32.5-31.5-25.7-19.9-39.6-2.7-53-8.7-5.6-6.2-3.5-16.1-7.4-23.4-6-15.5-21.3-26.6-38-27.5-14.7-1-64.7 6.3-60 27.1 1.4 5.6 6.4 9.8 11.9 11.5 6.4 2 12.6.7 18.9-.8 53.3-12.7 18.8 31.6 64.2 46 5.8 1.9 12.3 3.4 18.2 2.5 25.8-2.9 22.4 31 63.7 44.2 13.7 5.9 28.2 9.8 42.6 13.6 17.2 4.4 49.2 18.5 61.8.7Z"],"color":["#231f20"]},
          {"question":"Ta force dans la pratique est plutôt basée sur","questionEN":"The strength of your practice is mostly based on","answer":"La technique et le physique beaucoup, la tactique un peu","answerEN":"Technique and physique a lot, tactics a little","paths":["M526 147.8c-13.8-7.1-29.5-6.2-42 1-.5.2-.9.3-1 .3-2.2.9-3.8 2.3-5.1 3.9-4.3 3.6-8 8.1-10.8 13.4s-.9 1.8-1.3 2.7c-1.5.9-9.2 5.3-14.2 2.3-5.9-3.6-5.9-16.1-.6-22.3 2.2-2.6 4.5-3 7.9-4.7 3.5-1.7 7.7-4.5 11.9-9.3 5.4-5.1 10.1-11.2 13.8-18.2 16.9-32.8 4.1-73.1-28.7-90-32.8-17-73.1-4.2-90.1 28.6-9.1 17.5-9.6 37.2-3.1 54.3h-.4c5.9 15 13.4 23 20 27.5 3.7 3.1 7.8 5.9 12.3 8.2s8.7 3.9 13.1 5.1c1.1 1.1 2.1 2.4 3.1 3.9 2.2 3.7 4.6 10.2 2 13.1-1.9 2.1-5.7 1.6-8.3 1.2-17-2.9-24.1-10.8-31.4-11.4-30.2-9.1-63.5 4.3-78.5 33.3s-4.1 73.1 28.7 90 73.1 4.2 90.1-28.6a65.1 65.1 0 0 0 7.4-29.5c.9-1.1 1.8-2.2 2.8-3.3 12.2-13.8 20.2-14.5 22.9-14.5 9-.2 18.3 6.1 25.2 10.8 9 6.1 9.4 8.7 12.1 8.5h.4c.6.3 1.2.7 1.7 1 21.4 11.1 47.7 2.7 58.8-18.7 11.1-21.4 2.7-47.7-18.8-58.8Z"],"color":["#dcc2d1"]},
          {"question":"Palmarès : Je suis","questionEN":"Palmarès: I am","answer":"Championne du Monde","answerEN":"World Champion","paths":["M831.2 323.9c-.4-1.6-.8-3.1-1.4-4.7-2.5-6.7-7.4-13.2-13.5-17.1-5.2-3.2-12.5-3.1-14.3-10.1-.9-3.5 11.3-6.9 13.6-8.5 5.6-3.7 9.6-10.3 11.1-16.8 2.8-11.9-2.5-23.3-11.5-31-13.1-11.2-33.7-16.9-52.9-13.4-10.4 1.9-20 6.4-21.5 3.7-.9-1.5 5-12.9 5.7-14.8 2.2-6.2 4.3-12.5 6.2-18.8 3.9-13.2 7.1-26.9 8-40.7 1.6-24.8-9.6-58.9-40-57.2-13.2.7-23 9.5-31.4 18.8-8.9 9.7-11 17.7-15 17.2-5.4-.7-4.2-15.5-11.6-32-7.6-17-25.4-37.2-43.5-36.8-15.7.3-26.3 15.2-32.3 28.1-13.7 29.4-13.7 63.5-5.1 94.4 3.5 12.7 8 25.6 15.4 36.6 3.7 5.5 8.2 10.6 13.9 14.1s13.2 3.9 18.5 9c1.9 19.4-2.7 40.1 13.6 55.4 13 11.3 25.8 18.6 44.1 6.8 9.4-8.2 10.2-9.1 19.5-.4 7.3 5.3 16.1 5.9 24.8 6.4 9.3.6 14-.8 15.2 1.6 1.4 2.7-5.1 12.2-5.5 15.7-.9 7.5.4 15.2 3.8 21.9 9.4 18.6 35.2 28.1 54.8 22.2 20.7-6.3 36.4-28.4 31.4-49.9ZM713 197.6c-4.2 13-35.7 99.2-52.1 86.7-18.1-14 24.9-105.2 36.2-122.5 4.5-9 16.3-30.9 26.6-16.1 5.4 10.2-7.8 39.6-10.7 51.9Zm51.7 77.3c-10 4.9-21.1 8.6-32.4 8.9-18.4-.4-7.6-16.3 2.8-20.3 15.2-7.5 34.7-16.3 51.9-14.4 11.6 6.1-16.6 23.3-22.3 25.8Zm30.6 64.5c-18.9 23.9-28.4 7-14.8-13.3 12.2-16.6 26.3-1.2 14.8 13.3Z"],"color":["#010101"]},

        ]
      },
      {"name": "Chloe Valentini",
        "id": "c_valentini",
        "portraits":[
          {"question":"Quelle ville t'\u00e9voque le plus de souvenirs ?","questionEN":"Which city brings back the most memories?","answer":"Tokyo","answerEN":"Tokyo","paths":["M213.22 669.05c55.38-96.37-77.66-172.88-141.54-83.28-23.95 28.86-5.21 70.93 33.86 59.3 19.58-6.25 25.7-29.47 40.77-41.81 13.91-9.01 23.84 11.01 14.93 21.85-7.82 13.24-22.24 22.24-27.55 36.68-8.86 22.51 11.55 48.14 35.42 44.39 19.94-3.31 33.5-21.34 44.11-37.14Z"],"color":["#ef4137"]},
          {"question":"Quel.le sportif.ve es tu?","questionEN":"What kind of athlete are you?","answer":"Consciencieux","answerEN":"Conscientious","paths":["M616.79 774.74c-.47-15.02-2.68-27.4-10.23-40.65-6.9-12.11-16.57-22.66-28.15-30.4-9.5-6.35-20.25-10.78-31.42-13.12-8.69-1.82-25.13-3.83-33.87-2.89-15.47 1.67-24.36 4.45-38.55 11.57-9.95 6-18.6 14.51-25.24 24.03-9.62 13.79-14.2 31.03-13.99 47.76.22 18.52 6.59 33.88 16.56 49.1.94 1.43 1.87 2.86 2.85 4.26 6.65 9.49 18.83 16.57 28.97 21.73 11.53 5.87 24.09 9.76 36.96 11.06 25.5 2.57 52.21-5.35 71.1-22.73 9.73-8.95 17.16-20.39 21.52-32.89 3.3-9.44 3.76-17.93 3.48-26.84Zm-29.58 12.9c-1.47 8.14-4.51 15.99-9.21 23.04-9.6 14.4-26.06 26.23-43.51 27.94-15.14 1.48-30.88-4.73-42.72-13.96-5.99-4.67-11.2-10.34-15.39-16.68-5.52-8.34-8.38-17.66-11.79-27.01-.26-2.9-.51-5.79-.77-8.69-.29-13.65 3.69-27.37 11.24-38.74 7.01-10.55 16.99-18.91 28.48-24.15 13.77-6.28 27.71-4.54 41.26 1.71 14.95 6.89 27.65 17.6 35.42 32.33 7.15 13.55 9.68 29.35 6.99 44.21Z","M570.29 761.46c-.92-4.18-2.71-8.23-5.51-11.99-5.67-7.61-13.48-13.67-22.41-16.92-12.84-4.68-27.84-3.33-39.39 3.98-11.56 7.31-19.28 20.56-19.48 34.27-.23 16.02 10.05 31.55 24.65 38.05 14.6 6.5 32.66 3.91 45.22-6 12.33-9.73 20.24-26.35 16.91-41.4Zm-28.45 12.71c-.78 5.55-3.42 10.85-7.54 14.65-2.02 1.86-4.48 3.42-7.21 3.62-3.23.24-6.32-1.47-8.75-3.61-5.92-5.2-9.09-13.39-8.21-21.23.69-6.18 3.87-12 8.57-16.03 2.29-1.96 4.66-3.87 7.81-3.21 3.21.66 5.97 3.04 8.25 5.28 3.37 3.31 5.82 7.58 6.81 12.21.59 2.73.66 5.56.28 8.32Z"],"color":["#62afe1","#62afe1"]},
          {"question":"Face a\u0300 l'e\u0301chec, je suis pluto\u0302t","questionEN":"When facing failure, I'm more","answer":"De\u0301ja\u0300 surmotive\u0301e","answerEN":"Over-motivated","paths":["M396.04 679.74c-13.19-11.61-36.34-4.09-50.4 2.79-11.08 5.99-18.65 15.08-27.3 23.96-3.6 4.74-9.37 4.91-14.92 4.65-18.21.22-31.58 13.11-37.17 29.53-1.81 5.31-6.67 5.41-12.04 5.84-63.32 4.91-46.76 115.04-7.1 88.78 10.13-12.65-1.81-34.56-.67-49.24 5.36-13.73 19.64-13.73 26.19-.53 5.09 8.3 13.02 16.64 23.57 11.01 4.85-2.59 8.02-8.05 7.86-13.55-.24-8.53-16.87-30.86-.58-34.8 2.9-.7 6.16.36 8.09 2.65 2.33 2.76 2.57 6.67 3.75 10.09 2.26 6.56 8.59 11.76 15.58 12.1 6.24.3 12.5-3.19 15.55-8.65 5.26-9.43-1.69-18.53-2.68-28.05-1.51-18.98 18.36-29.72 34.52-33.19 10.95-1.44 27.67-11.1 17.74-23.37Z"],"color":["#64a744"]},
          {"question":"Dans la vie tu es pluto\u0302t de nature","questionEN":"In life, you're more of a","answer":"Introvertie","answerEN":"Introverted","paths":["M220.56 404.37c-12.84-66.94-105.61-100.06-158.06-56.19-51.74 44-14.59 131.16 50.59 134.09 12.26 1.12 25.08-.47 35.76-6.64 23.32-11.5 27.44-49.83-.5-57.41-19.75-3.09-47.77 16.44-57.1-11.6-5.78-22.63 21.71-33.8 39.49-23.53 22.07 10.81 34.59 39.27 60.43 42.83 13.07 1.99 28.27-8.41 29.39-21.55Z"],"color":["#fadf00"]},
          {"question":"Quel est ton sens le plus de\u0301veloppe\u0301 ?","questionEN":"What is your most developed sense?","answer":"Toucher","answerEN":"Touch","paths":["M807.33 372.53c4.05.67 7.78 2.57 10.19 5.88 4.26 5.84 3.15 14.3-.71 20.42-3.86 6.12-9.95 10.42-15.87 14.55-12.23 8.53-24.46 17.07-36.69 25.6-3.03 2.12-6.14 4.31-8.14 7.43-1.99 3.12-2.61 7.42-.5 10.46 2.09 3.01 6.26 3.93 9.86 3.25 3.6-.68 6.79-2.66 9.98-4.48 15.1-8.63 31.8-14.44 48.98-17.02 6.72-1.01 13.76-1.5 20.15.8 6.39 2.31 11.96 8.05 12.17 14.85.18 5.72-3.43 11.04-8.12 14.31-4.69 3.27-10.33 4.8-15.91 6.02-17.7 3.87-35.97 5.12-54.03 3.7-4.44-.35-9.04-.84-13.25.61-4.21 1.46-7.92 5.53-7.32 9.96.46 3.4 3.33 6.07 6.53 7.3 3.2 1.22 6.71 1.27 10.13 1.3l46.99.39c9.31.08 19.01.24 27.32 4.44 8.32 4.2 14.75 13.73 12.26 22.73-2.28 8.23-11.2 13.17-19.71 13.55-8.51.38-16.73-2.79-24.65-5.9-13.73-5.4-27.46-10.81-41.19-16.21-3.25-1.28-6.62-2.58-10.11-2.42s-7.15 2.18-8.08 5.56c-1.55 5.62 4.64 10.06 9.88 12.58 16 7.69 32.01 15.38 48.01 23.07 6.04 2.9 12.26 5.93 16.71 10.96 4.45 5.02 6.73 12.61 3.71 18.62-2.94 5.86-10.13 8.59-16.65 8.05-6.51-.54-12.49-3.71-18.09-7.1-17.15-10.37-32.64-23.24-47.9-36.23-12.5-10.64-25.13-21.66-33.45-35.83-6.16-10.48-9.59-22.86-8.23-35.05 1.36-12.23 4.28-19.3 11.58-29.32a465.382 465.382 0 0 1 55.74-63.48c5.42-5.15 11.2-10.3 18.31-12.58 3.22-1.03 6.78-1.32 10.13-.77Z"],"color":["#5457a4"]},
          {"question":"Lequel est ton e\u0301le\u0301ment ?","questionEN":"Which one is your element?","answer":"Feu","answerEN":"Fire","paths":["M572.45 86.99c.2-4.04-3.54-6.22-7.06-7.01-8.42-2.47-16.83-4.95-25.25-7.42-12.59-3.7-25.17-7.4-37.76-11.09-122.13-47.06-134.6 101.65-44.68 110.61 24.54.46 52.99-21.17 49.26-47.36-6.86-16.6-16.4-4.38-26.81-5.43-5.79-1.23-8.52-8.86-6.11-14.28 2.41-5.42 8.39-8.51 14.27-9.23 5.88-.72 11.79.49 17.64 1.41 12.72 1.54 65.93 7.79 66.51-10.2Z"],"color":["#c64a3a"]},
          {"question":"Ou\u0300 vas-tu ?","questionEN":"Where do you go?","answer":"Plus haut","answerEN":"Higher","paths":["M788.28 699.49c-9.86-27.47-43.55-10.25-59.06 2.58-4.96 4.3-9.3-1.37-3.52-4.74 65.19-24.86 42.51-101.67-18.96-45.34-4.31 3.95-1.19-4.57-.77-5.59 3.63-8.78 8.49-17.14 5.36-26.91-4.61-14.38-20.58-14.61-29.05-25.27-7.46-9.38-19.12-17.24-30.69-8.94-10.32 7.4-1.78 21.79 6.01 27.18 5.23 3.63 11.24 6.47 15.11 11.53 5.58 7.3 4.53 17.29-.5 24.5-7.03 10.06-7.89 27.87 2.93 35.61 7.7 5.51 18.58 4.56 26.95.14 5.72-3.01 10.53-7.4 14.95-12.07 3.16-3.33 7.22-8.71 11.53-10.64 3.65-1.63 7.01 2.32 4.26 5.44-5.2 4.48-12.1 6.82-17.84 10.67-12.77 7.21-26.18 23.08-24.92 38.46 2.41 11.51 14.17 17.13 24.98 13.52 13.14-2.92 23.75-11.81 35.39-17.81 2.06-.24 3.25 1.97 2.67 3.77-.67 2.08-2.83 2.89-4.46 4.06-36.28 29.61 7.98 75.37 43.32 52.5 4.76-2.71 9.42-8.76 6.24-14.2-5.07-7.51-22.83-1.25-30.35-14.06-9.1-21.01 27.27-21.89 20.43-44.42Z"],"color":["#231f20"]},
          {"question":"Ta force dans la pratique est plutôt basée sur","questionEN":"The strength of your practice is mostly based on","answer":"La technique beaucoup, le physique absolument, la tactique à la folie","answerEN":"Technique a lot, physique absolutely, tactics to madness","paths":["M275.05 120.3h-.02c-17.82-.02-35.42 9.02-45.82 23.53-3.66 5.1-6.44 10.77-9.81 16.06-1.25 1.96-2.64 3.93-4.66 5.08s-4.81 1.23-6.46-.39c-2.88-2.84-.37-7.59 1.62-11.12 8.34-14.77 3.88-35.56-9.93-45.37-13.81-9.8-35.08-6.95-45.62 6.32s-8.41 34.93 4.69 45.67c6 4.92 13.51 7.48 20.51 10.81 4.13 1.97 8.81 5.91 7.15 10.19-1.77 4.54-8.24 3.84-13.04 3.07-18.11-2.91-37.56 6.54-46.46 22.62-8.9 16.07-6.61 37.66 5.52 51.46s33.24 18.77 50.21 11.79c21.15-8.7 32.73-33.99 29.21-56.64-1.05-6.78-3.15-14.17.17-20.17.48-.87 1.18-1.76 2.16-1.92 1.34-.22 2.46.97 3.28 2.05 5.59 7.38 10.19 15.55 16.55 22.27 13.25 14 34 20.39 52.8 16.27 38.7-8.5 56.78-55.63 33.7-87.96-10.37-14.53-27.94-23.6-45.75-23.62Z"],"color":["#ce7b41"]},
          {"question":"Palmarès : Je suis","questionEN":"Palmarès: I am","answer":"Champion de France, du Monde et Olympique","answerEN":"French, World and Olympic Champion","paths":["M808.83 288.62c-.25-1.06-.56-2.11-.96-3.16-1.71-4.54-4.97-8.96-9.12-11.55-3.51-2.2-8.44-2.07-9.63-6.82-.6-2.4 7.64-4.7 9.2-5.74 3.77-2.53 6.49-6.99 7.51-11.36 1.87-8.03-1.71-15.78-7.75-20.97-8.81-7.57-22.71-11.45-35.64-9.1-6.99 1.27-13.47 4.32-14.53 2.53-.6-1.01 3.35-8.72 3.83-10.04 1.51-4.2 2.93-8.44 4.2-12.72 2.65-8.97 4.78-18.2 5.38-27.56 1.08-16.77-6.49-39.89-26.99-38.77-8.92.49-15.48 6.45-21.21 12.75-5.99 6.59-7.42 12-10.14 11.64-3.66-.49-2.82-10.53-7.8-21.66-5.16-11.52-17.16-25.19-29.32-24.94-10.61.22-17.76 10.31-21.81 19.02-9.26 19.93-9.24 43.02-3.44 63.92 2.39 8.6 5.38 17.34 10.4 24.79 2.5 3.72 5.55 7.16 9.35 9.58 4.1 2.61 8.89 2.66 12.46 6.08 1.27 13.17-1.83 27.18 9.19 37.54 8.8 7.68 17.43 12.6 29.74 4.62 6.31-5.55 6.86-6.2 13.15-.24 4.95 3.58 10.84 3.98 16.7 4.36 6.25.42 9.44-.55 10.27 1.07.94 1.85-3.41 8.26-3.71 10.65-.62 5.05.26 10.28 2.54 14.83 6.31 12.59 23.77 19.06 36.97 15.02 13.96-4.27 24.53-19.2 21.15-33.78Zm-44.85-33.15c-6.76 3.33-14.24 5.8-21.82 6.01-12.4-.26-5.15-11.03 1.86-13.77 10.24-5.11 23.41-11.03 34.97-9.72 7.83 4.11-11.2 15.76-15.01 17.49Z"],"color":["#010101"]},

        ]
      },
      {"name": "Florent Manaudou",
        "id": "f_manaudou",
        "portraits":[
          {"question":"Quelle ville t'\u00e9voque le plus de souvenirs ?","questionEN":"Which city brings back the most memories?","answer":"Tokyo","answerEN":"Tokyo","paths":["M147.5 552.4c113.9-42.9 54.3-200.2-62.1-169-40.4 7.7-53.7 56.3-12.5 73.7 20.9 8.4 42.3-7 63.6-6.9 18.1 2.1 12.6 25.9-2.5 28.9-15.8 5.7-34.3 3.3-48.8 11.8-23.2 12.9-23.7 48.7-.8 62.2 19.2 11.1 43.2 5.3 63.2-.7Z"],"color":["#ef4137"]},
          {"question":"Quel.le sportif.ve es tu?","questionEN":"What kind of athlete are you?","answer":"Audacieux","answerEN":"Audacious","paths":["M767.7 731.6c-1.3-22.5-27.8-38.9-47.4-26.1-4.2 3.4-12.4 8.5-15.9 1.6-1.2-4.1 2.8-5.4 5.8-6.1 20.8-2.5 38.9-22.2 28.8-43.3-16.8-28.4-51.2-16.1-55.4 14.5-3.3 7.5-13.7 10.4-14.8-.2.6-15.2 16-22 8.6-40.6-7-19.5-32.6-27.2-50.1-17-24.3 12.9-23.9 50.7.6 63.1 4.3 2.3 9.7 4.3 11.2 9 1.2 3.8-1 8.3-4.8 9.6-9.4 2.7-19.5-18.2-38.5-19.8-25.7-3.4-48.8 22.1-46.8 47.2 3.2 37.2 47.2 49.3 68.9 18.7 17.6-16.7 28.8 1.2 18.4 18.5-36 57.6 54 85.3 68.3 25 3.4-20-9.7-27.6-21.3-40.3-7.9-8.8 2.9-17.8 10.1-8.9 4.8 11.3 6.6 24.7 17.8 32.1 25.1 20.1 60.1-8.3 56.4-37Z"],"color":["#62afe1"]},
          {"question":"Face a\u0300 l'e\u0301chec, je suis pluto\u0302t","questionEN":"When facing failure, I'm more","answer":"E\u0301nerve\u0301","answerEN":"Angry","paths":["M472.1 644.2c-16.7 1.4-25.9 16-33 29.4-17.5 32.8-37.5 65.7-53.9 99.3-3.3 11.5 4.9 23.2 16.7 24.4 11.8 1.7 23.8-4.8 33.1-11.5-5 9.5-10.7 18.7-17 27.4-12 16.9-37.1 34.8-24.3 57.8 6.6 9.4 17.9 10 26.9 3.6 9.3-6.6 14-17.5 21.2-26 11.9-16.4 23.2-33.3 33.7-50.7 6.8-12.7 17.6-24 19.2-38.7 1.1-20.2-18.8-27.4-34.5-17.3-.8 0-15.2 8.2-13.7 5.4 16.4-26.4 39.3-51.5 46-82.4 1.1-11.9-8.3-22.5-20.4-20.7Z"],"color":["#64a744"]},
          {"question":"Dans la vie tu es pluto\u0302t de nature","questionEN":"In life, you're more of a","answer":"Extraverti","answerEN":"Extraverted","paths":["M849.4 599.7c4.7-13.8 5.2-28.2-12.9-29.7-20.5.6-24.7 41-48.1 29.3-13-12.6-2.2-35.8 1.9-50.7 3.8-11.3 7.4-22.8 7.2-34.7.6-24.6-22.3-42.5-45.5-32.3-17.6 6.8-50.8 39.4-26 55.1 19.1 6.4 23.5-20 33.4-15.7 3.9 2.5 2.1 7.8.3 11.1-7.5 15-14.1 30.8-15.6 47.5-7.8 69.9 84.3 82.5 105.3 20.2Z"],"color":["#fadf00"]},
          {"question":"Quel est ton sens le plus de\u0301veloppe\u0301 ?","questionEN":"What is your most developed sense?","answer":"Toucher","answerEN":"Touch","paths":["M278.7 813.1c-4.1 2-8.7 2.6-13 1.1-7.6-2.6-12-11-12.3-19.1-.3-8 2.5-15.8 5.3-23.3 5.8-15.5 11.5-31.1 17.3-46.6 1.4-3.9 2.9-7.8 2.7-11.9-.2-4.1-2.3-8.4-6.2-9.8-3.8-1.4-8.2.4-11.1 3.3-2.9 2.9-4.5 6.7-6.3 10.4-8.3 17.5-19.9 33.3-34 46.6-5.5 5.2-11.6 10.1-18.9 12.1-7.3 2-16 .3-20.6-5.8-3.8-5.1-3.9-12.2-1.7-18.2s6.4-10.9 10.7-15.6c13.7-14.8 29.6-27.5 47.1-37.7 4.3-2.5 8.8-5 11.7-9 2.9-4 3.7-10.1.4-13.7-2.6-2.8-6.9-3.4-10.6-2.5-3.7.9-6.9 3.1-10.1 5.3-14.4 9.8-28.8 19.7-43.2 29.5-8.6 5.8-17.5 11.9-27.8 13.3-10.3 1.5-22.2-3.1-25.6-12.9-3.1-8.9 1.9-19.1 9.4-24.9 7.5-5.8 17.1-8.1 26.3-10.3 16-3.8 32-7.6 47.9-11.4 3.8-.9 7.7-1.9 10.8-4.2 3.1-2.4 5.2-6.5 3.9-10.2-2.1-6.1-10.6-6.2-17-5.2-19.5 3.2-39 6.3-58.5 9.5-7.4 1.2-15 2.4-22.2.6-7.3-1.8-14.2-7.2-15.2-14.6-1-7.2 3.8-14.3 10.1-17.9s13.8-4.6 21-5c22.3-1.4 44.6.4 66.8 2.6 18.2 1.8 36.7 3.8 53.3 11.4 12.3 5.6 23.3 14.7 29.8 26.7s8.3 20.3 8 34.1c-.7 31.3-4.3 62.6-10.7 93.2-1.7 8.1-3.7 16.5-8.8 23.1-2.3 3-5.4 5.5-8.8 7.1Z"],"color":["#5457a4"]},
          {"question":"Lequel est ton e\u0301le\u0301ment ?","questionEN":"Which one is your element?","answer":"Eau","answerEN":"Water","paths":["M254.9 221.3c-12.5-10.4-28.7-14-43.2-20.8-21.8-10.3-39.9-28.3-50.2-50-1.5-3.2-4.6-7.1-7.7-5.4-2.6 1.4-2 5.2-1.1 8 25.5 70.1-33.7 120.8 13.3 162.6 64.8 56.7 154-34.2 89-94.3Z"],"color":["#4d8dca"]},
          {"question":"Ou\u0300 vas-tu ?","questionEN":"Where do you go?","answer":"Plus loin","answerEN":"Farther","paths":["M719.3 107c-17.4-25.3-61.6 41.8-75.2 53.4-8.8 12.8-24.6 8.3-36.8 14.8-25 13.5-16.2 30.8-25.7 39.3-7 2.3-14.2-2.9-21.4-2.4-14.6-.7-28.9 7.6-35.5 20.6-6 11.4-17.9 54 .4 57.7 5 .9 10.1-1.6 13.5-5.4 3.8-4.4 5-9.9 6.1-15.5 8.7-47.2 32-3.8 59.7-35 3.6-3.9 7.1-8.6 8.5-13.7 6.8-21.7 32.8-6.9 58-35.3 9.6-8.9 17.8-19.1 26-29.2 9.6-12.2 32.3-32.8 22.5-49.2Z"],"color":["#231f20"]},
          {"question":"Ta force dans la pratique est plutôt basée sur","questionEN":"The strength of your practice is mostly based on","answer":"La technique et le physique absolument, la tactique un peu","answerEN":"Technique and physique absolutely, tactics a little","paths":["M484.7 104.7c-8.6 0-17.3 4-22.9 10.6-5.6 6.6-8.7 15.7-16.2 20.2-.9.5-1.9 1-2.9 1-2.1 0-3.7-2-4.4-4-3.3-9.1 4.7-18 8.7-26.8 2.9-6.3 3.7-13.4 3.9-20.4.3-10.3-.8-20.7-4.7-30.2-7.5-18.6-26-32.2-46-33.8-20-1.6-40.4 8.8-50.9 25.8-10.5 17.1-10.4 40 .1 57.1 10.2 16.5 28.6 26.4 47.3 31.5 5.5 1.5 11.3 2.7 16 5.9 1.1.7 2.2 1.7 2.6 2.9.7 2.5-1.6 4.9-3.9 6.2-10.6 6.2-23.8 5-35.9 6.9-18 2.8-34.9 13.5-43.8 29.3-10.5 18.6-8.6 43.6 4.6 60.4 13.2 16.9 36.9 24.7 57.6 18.9 20.6-5.7 36.9-24.7 39.5-46 1.3-10.7-.6-21.6-4-31.8-2.1-6.3-4.8-12.8-3.3-19.2 1.4-6 6.2-10.5 11-14.4 4.9-3.9 10.6-7.7 16.9-7.4 5.6.3 10.4 3.8 15.5 6.2 7.6 3.5 16.5 4.5 24.4 1.7 21.6-7.6 22.8-39.4 1.8-48.6-3.5-1.5-7.2-2.2-10.9-2.2Z"],"color":["#ed2079"]},
          {"question":"Palmarès : Je suis","questionEN":"Palmarès: I am","answer":"Champion de France, d'Europe, du Monde et Olympique","answerEN":"French, European, World and Olympic Champion","paths":["M820.7 416.7c0-1.2 0-2.3-.2-3.5-.6-5.1-2.8-10.5-6.4-14.3-3.1-3.2-8.2-4.3-8.2-9.5 0-2.6 9.1-2.8 11-3.5 4.6-1.6 8.5-5.5 10.7-9.7 4-7.8 2.4-16.7-2.5-23.6-7.1-10.1-20.5-17.8-34.4-18.7-7.5-.5-15 .9-15.7-1.2-.4-1.2 5.7-8.1 6.6-9.3 2.7-3.9 5.2-7.9 7.7-12 5.1-8.5 9.7-17.5 12.8-27 5.5-17 3.7-42.8-17.7-47-9.3-1.8-17.7 2.6-25.2 7.6-7.9 5.2-10.8 10.4-13.5 9.3-3.7-1.5-.2-11.6-2.4-24.4-2.3-13.2-11.1-30.4-23.8-33.4-11-2.6-21 6-27.5 13.9-14.8 18.1-20.8 41.9-20.3 64.9.2 9.5 1 19.3 4.3 28.3s3.9 8.8 7.2 12.3 8.5 5.1 11.3 9.5c-2.1 13.9-9 27.5-.3 41.1 7.1 10.2 14.7 17.6 29.5 12.6 8-4.1 8.7-4.6 13.7 3.2 4.2 5 10.2 6.9 16.1 8.9 6.3 2.1 9.9 1.9 10.3 3.8.5 2.2-5.7 7.6-6.6 10-2 5-2.4 10.7-1.3 15.9 3.2 14.6 19.6 25.9 34.3 25.2 15.5-.7 30.4-13.3 30.7-29.2Z"],"color":["#010101"]},

        ]
      },
      {"name": "Roman Dicko",
        "id": "r_dicko",
        "portraits":[
          {"question":"Quelle ville t'\u00e9voque le plus de souvenirs ?","questionEN":"Which city brings back the most memories?","answer":"Tokyo","answerEN":"Tokyo","paths":["M815 625.1c50.2-98.6-86.6-167.5-145.6-75.3-22.4 29.9-1.5 70.7 36.9 57.1 19.2-7.2 24.1-30.6 38.5-43.6 13.4-9.7 24.4 9.7 16 20.9-7.1 13.6-21 23.2-25.6 37.9-7.7 22.8 14.1 47.2 37.7 42.2 19.7-4.3 32.3-22.9 42.1-39.2Z"],"color":["#ef4137"]},
          {"question":"Quel.le sportif.ve es tu?","questionEN":"What kind of athlete are you?","answer":"Talentueuse","answerEN":"Talented","paths":["M462.9 248.5c27.1-14.4 31.5-54.2 9.5-75-12.8-12.4-31.2-16.7-46.9-24.9-28.8-15.1-50.1-45.5-52.5-78.1-1.3-11-2.4-22.8-11.1-30.8-11.6-11.2-29.6-4.7-32.1 11-.9 49.7 20.5 98.1 40.4 143 14.1 35.5 51.7 78.4 92.7 54.7Z"],"color":["#62afe1"]},
          {"question":"Face a\u0300 l'e\u0301chec, je suis pluto\u0302t","questionEN":"When facing failure, I'm more","answer":"Effondre\u0301e","answerEN":"Crushed","paths":["M126.7 677.9c2.4-7.2 5.5-50.7 15.3-41.5 0 14.5-.5 30 .8 44.6-.3 25.1 14.6 51.3 42.9 46.8 12.6-2.2 23.4-26.7 27-24.5s-4.4 28.8-2.5 43.1c3 38.1 43.5 57.2 74.2 33.5 23.6-18.4 37.9-65.3 12.7-87.2-15.1-11.2-38.3.1-36.7 19.3 0 2.3 2.5 14.7-2.3 14.7-6.5 0-3-21.9-3.1-23.5-.2-16.5 2.9-34.3-3.9-49.9-12.5-26.5-51.3-25.1-67.4-2.7 5-36.2-12.4-70.8-53.5-64-34 7-47 43.4-49.9 74-6.6 33 33.3 49.6 46.3 17.3Z"],"color":["#64a744"]},
          {"question":"Dans la vie tu es pluto\u0302t de nature","questionEN":"In life, you're more of a","answer":"Introvertie","answerEN":"Introverted","paths":["M772.3 733c-12.7-65.9-104.6-98.5-156.5-55.3-51.2 43.3-14.4 129.1 50.1 132 12.1 1.1 24.8-.5 35.4-6.5 23.1-11.3 27.2-49.1-.5-56.5-19.6-3-47.3 16.2-56.5-11.4-5.7-22.3 21.5-33.3 39.1-23.2 21.9 10.6 34.3 38.7 59.8 42.2 12.9 2 28-8.3 29.1-21.2Z"],"color":["#fadf00"]},
          {"question":"Quel est ton sens le plus de\u0301veloppe\u0301 ?","questionEN":"What is your most developed sense?","answer":"Toucher","answerEN":"Touch","paths":["M783.3 286.3c3.8 0 7.5 1.3 10.1 4.1 4.7 4.8 4.8 12.7 2 18.8-2.7 6.1-7.8 10.8-12.7 15.4-10.1 9.4-20.2 18.8-30.3 28.1-2.5 2.3-5.1 4.7-6.5 7.8-1.4 3.1-1.4 7.1.9 9.6s6.3 2.8 9.5 1.7c3.2-1.1 5.9-3.3 8.6-5.4 12.7-9.8 27.3-17.3 42.7-21.9 6-1.8 12.4-3.1 18.6-1.9 6.2 1.3 12 5.8 13.1 12 .9 5.2-1.7 10.5-5.6 14.1-3.9 3.6-8.9 5.7-13.8 7.6-15.7 5.8-32.4 9.3-49.1 10.4-4.1.3-8.4.4-12.1 2.3s-6.5 6.1-5.4 10c.9 3 3.9 5.1 7 5.8s6.3.3 9.5-.1L813 399c8.6-1.1 17.5-2.2 25.7.5 8.2 2.8 15.3 10.6 14.2 19.2-1 7.8-8.6 13.5-16.3 14.9-7.8 1.4-15.7-.4-23.4-2.2-13.3-3.2-26.6-6.3-40-9.5-3.2-.7-6.4-1.5-9.6-.9s-6.3 2.9-6.7 6.1c-.7 5.3 5.6 8.6 10.7 10.2 15.7 5 31.4 9.9 47.1 14.9 5.9 1.9 12 3.8 16.8 7.9 4.7 4 7.8 10.7 5.9 16.5-1.9 5.7-8.2 9.2-14.2 9.5-6.1.4-12-1.8-17.5-4.2-17.1-7.3-33-17-48.8-26.9-12.9-8.1-25.9-16.6-35.4-28.4-7-8.8-11.8-19.7-12.2-31-.4-11.4 1.4-18.2 6.8-28.3 12.3-23 26.6-44.8 42.8-65.2 4.3-5.4 8.9-10.9 15.2-13.9s6.1-2.1 9.2-2Z"],"color":["#5457a4"]},
          {"question":"Lequel est ton e\u0301le\u0301ment ?","questionEN":"Which one is your element?","answer":"Feu","answerEN":"Fire","paths":["M166.6 335.3c-3.7-2.8-8.1-.6-11 2.2-7.7 6.3-15.3 12.6-23 18.9-11.5 9.4-22.9 18.8-34.4 28.3-121.8 84.3 9.2 190.2 74.9 111.8 16.1-22.6 14-62.9-12.9-76-19.9-4.1-14.5 12.6-22.2 21.6-4.8 4.6-13.7 2.4-17.2-3.3-3.5-5.7-2.6-13.2.5-19.2s8-10.7 12.6-15.6c9.5-10.9 49.3-56.7 32.8-68.6Z"],"color":["#c64a3a"]},
          {"question":"Ou\u0300 vas-tu ?","questionEN":"Where do you go?","answer":"Plus loin","answerEN":"Farther","paths":["M567.1 694.7C553 668 502 728.5 487.4 738.3c-10 11.5-25.1 5.3-37.7 10.2-26.1 10.3-19.4 28.2-29.7 35.4-7.1 1.4-13.5-4.5-20.7-4.8-14.2-2.3-29.1 4.2-37.1 16.1-7.2 10.4-23.7 50.7-6.2 56.3 4.8 1.4 10.1-.4 13.8-3.8 4.3-3.9 6.1-9.1 7.7-14.4 14-45.1 31.8 0 62.4-27.4 4-3.4 7.9-7.6 9.8-12.4 9.2-20.4 32.9-3 60.8-27.8 10.4-7.6 19.6-16.6 28.8-25.6 10.8-10.8 35.3-28.4 27.7-45.5Z"],"color":["#231f20"]},
          {"question":"Ta force dans la pratique est plutôt basée sur","questionEN":"The strength of your practice is mostly based on","answer":"La technique et la tactique beaucoup, le physique à 1000%","answerEN":"Technics and tactics a lot, physique at 1000%","paths":["M274.5 164.4c-12.4-2.9-26.7 2.1-34.2 12.5-3 4.2-5.1 9.2-9 12.8s-10.5 4.9-14.1 1.2c-2.8-2.9-2.5-7.7-.7-11.4 1.8-3.6 4.9-6.4 7.4-9.6 10-12.2 12.1-31.3 2.4-43.7-7.4-9.6-20.9-13.9-32.5-10.5s-20.7 14.2-22 26.2c-1.4 12 4.9 24.5 15.2 30.7 2.5 1.5 5.7 3.7 4.8 6.5-1 3.3-5.8 2.4-9.1 1.4-12.9-4.1-27.1-.7-39.2 5.3-12.5 6.2-23.8 15.3-31.3 27.1-13.6 21.5-12.1 51.5 3.6 71.6 15.7 20.1 44.5 28.9 68.8 21 24.3-7.9 42.4-31.9 43.2-57.3.4-13-3.2-25.8-4-38.8-.1-2.3 0-4.9 1.6-6.5 2-1.9 5.4-1.5 7.6 0s3.7 4 5.4 6.2c6.5 8.8 16.9 14.9 27.9 15.2 30 .6 42-41.8 16-56.8-2.4-1.4-5-2.4-7.7-3.1Z"],"color":["#ddd177"]},
          {"question":"Palmarès : Je suis","questionEN":"Palmarès: I am","answer":"Championne de France, d'Europe et du Monde","answerEN":"French, European and World Champion","paths":["M749.2 210.7c-.6-1-1.3-2-2.1-3-3.4-4.1-8.3-7.6-13.5-8.9-4.4-1.1-9.5.8-12.4-3.8-1.4-2.3 6.4-7.5 7.6-9.1 3.1-3.9 4.4-9.5 3.9-14.4-.8-9-7.2-15.8-15.3-19.1-11.8-4.8-27.7-4.1-40.4 2.8-6.9 3.7-12.6 9.1-14.3 7.6-1-.8.5-10.2.5-11.7.1-4.9.1-9.8 0-14.7-.3-10.2-1.3-20.6-3.9-30.5-4.7-17.8-20.5-39.2-41.6-31-9.1 3.6-13.9 12-17.7 20.6-4 8.9-3.6 15-6.6 15.6-4 .8-6.6-10-15.6-19.8-9.4-10.2-26.6-20.3-39.2-15.8-11 3.9-15 16.8-16.2 27.3-2.8 23.9 5.2 47.9 18.5 67.6 5.5 8.1 11.6 16.2 19.4 22.2 3.9 3 8.3 5.5 13.1 6.7s10.2-.3 15.1 2c5.9 13.2 7.5 28.9 22.6 35.8 11.8 4.9 22.5 7.1 32.7-5.4 4.7-7.9 5-8.8 13.7-4.8 6.4 2 12.7.4 18.9-1.2 6.7-1.7 9.7-3.8 11.1-2.4 1.6 1.6-.7 9.8-.2 12.3 1.1 5.5 3.8 10.6 7.8 14.5 10.9 10.9 31.4 11.6 43.8 2.9 13.1-9.2 19-28.4 10.4-42.4Zm-112.8-61.3c0 10.1-2 78.1-16.4 73.1-16-5.7-7.1-79.8-3.1-94.6 1.1-7.4 4.2-25.5 15-17.5 6.2 5.9 3.7 29.6 4.6 39Z"],"color":["#010101"]},

        ]
      }
 ]
